{
  "introduction": null,
  "language_2": "th",
  "name": "sentences1000",
  "language_1": "en",
  "voice_1": null,
  "pul_elements": [
    {
      "answer": "นิดหน่อย[นามนับได้].",
      "question": "A few."
    },
    {
      "answer": "นิดหน่อย[นามนับไม่ได้].",
      "question": "A little."
    },
    {
      "answer": "นานมาแล้ว.",
      "question": "A long time ago."
    },
    {
      "answer": "ตั่วทางเดียว.",
      "question": "A one way ticket."
    },
    {
      "answer": "ตั๋วไป-กลับ.",
      "question": "A round trip ticket."
    },
    {
      "answer": "ประมาณ 300 กิโลเมตร.",
      "question": "About 300 kilometers."
    },
    {
      "answer": "ตรงข้ามไปรษณีย์.",
      "question": "Across from the post office."
    },
    {
      "answer": "ทั้งวัน.",
      "question": "All day."
    },
    {
      "answer": "ฉันออกเสียงอย่าง ถูกต้องไหม?",
      "question": "Am I pronouncing it correctly?"
    },
    {
      "answer": "เอมี่เป็น แฟนสาวของจอห์น.",
      "question": "Amy is John's girlfriend."
    },
    {
      "answer": "แล้ว คุณล่ะ?",
      "question": "And you?"
    },
    {
      "answer": "มีอะไรอีกไหม?",
      "question": "Anything else?"
    },
    {
      "answer": "ที่นั่น มีคอนสิรต์ใช่ไหม?",
      "question": "Are there any concerts?"
    },
    {
      "answer": "พวกเขาจะมา ตอนเย็นนี้ ใช่ไหม?",
      "question": "Are they coming this evening?"
    },
    {
      "answer": "พวกนี้เหมือนกันใช่ไหม?",
      "question": "Are they the same?"
    },
    {
      "answer": "คุณกลัวใช่ไหม?",
      "question": "Are you afraid?"
    },
    {
      "answer": "คุณแพ้อะไรไหม?",
      "question": "Are you allergic to anything?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เป็นอเมริกันใช่ไหม?",
      "question": "Are you American?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ยุ่งใช่ไหม?",
      "question": "Are you busy?"
    },
    {
      "answer": "คุณ สะดวกสบายดีใช่ไหม?",
      "question": "Are you comfortable?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะมา ตอนเย็นนี้ใช่ไหม?",
      "question": "Are you coming this evening?"
    },
    {
      "answer": "คืนนี้คุณว่างไหม?",
      "question": "Are you free tonight?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะไปร่วมงานแต่งงานของพวกเขาไหม?",
      "question": "Are you going to attend their wedding?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะ ช่วยเธอใช่ไหม?",
      "question": "Are you going to help her?"
    },
    {
      "answer": "คุณกำลังจะไปโดยเครื่องบินหรือรถไฟ?",
      "question": "Are you going to take a plane or train?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยู่ที่นี่คนเดียวหรือ?",
      "question": "Are you here alone?"
    },
    {
      "answer": "คุณหิวไหม?",
      "question": "Are you hungry?"
    },
    {
      "answer": "คุณแต่งงานแล้วหรือยัง?",
      "question": "Are you married?"
    },
    {
      "answer": "คุณ โอเคไหม?",
      "question": "Are you okay?"
    },
    {
      "answer": "คุณ พร้อมไหม?",
      "question": "Are you ready?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ป่วยใช่ไหม?",
      "question": "Are you sick?"
    },
    {
      "answer": "คุณ แน่ใจไหม?",
      "question": "Are you sure?"
    },
    {
      "answer": "คุณกำลังรอใครอยู่ใช่ไหม?",
      "question": "Are you waiting for someone?"
    },
    {
      "answer": "วันนี้คุณ ทำงาน ไหม?",
      "question": "Are you working today?"
    },
    {
      "answer": "พรุ่งนี้คุณทำงานไหม?",
      "question": "Are you working Tomorrow?"
    },
    {
      "answer": "ลูกๆของคุณ อยู่กับคุณไหม?",
      "question": "Are your children with you?"
    },
    {
      "answer": "เร็วที่สุดเท่าที่จะ เป็นไปได้.",
      "question": "As soon as possible."
    },
    {
      "answer": "เวลา 3 โมง ใน ตอนบ่าย.",
      "question": "At 3 o'clock in the afternoon."
    },
    {
      "answer": "เวลา 3 โมง.",
      "question": "At 3 o'clock."
    },
    {
      "answer": "ที่ถนน หมายเลข 5.",
      "question": "At 5th street."
    },
    {
      "answer": "เวลา 7 โมง ตอนกลางคืน.（ตอนเย็น]？",
      "question": "At 7 o'clock at night."
    },
    {
      "answer": "เวลา 7 โมงใน ตอนเช้า.",
      "question": "At 7 o'clock in the morning."
    },
    {
      "answer": "มันเกิดขึ้น เวลา กี่โมง ?",
      "question": "At what time did it happen?"
    },
    {
      "answer": "ที่เวลา กี่โมง?",
      "question": "At what time?"
    },
    {
      "answer": "พรุ่งนี้จอห์นจะไปพักผ่อน.",
      "question": "John is going on vacation tomorrow."
    },
    {
      "answer": "3 มิถุนายน.",
      "question": "June 3rd."
    },
    {
      "answer": "แค่นิดหน่อย.",
      "question": "Just a little."
    },
    {
      "answer": "รอสักครู่.",
      "question": "Just a moment."
    },
    {
      "answer": "ให้ฉันเช็คดูก่อน.",
      "question": "Let me check."
    },
    {
      "answer": "ให้ฉันคิดดูก่อน.",
      "question": "Let me think about it."
    },
    {
      "answer": "ไปดูกันเถอะ.",
      "question": "Let's go have a look."
    },
    {
      "answer": "ไปกันเถอะ.",
      "question": "Let's go."
    },
    {
      "answer": "มาเจอกันที่หน้าโรงแรม.",
      "question": "Let's meet in front of the hotel."
    },
    {
      "answer": "มาฝึก ภาษาอังกฤษกัน.",
      "question": "Let's practice English."
    },
    {
      "answer": "มาแชร์กันเถอะ.",
      "question": "Let's share."
    },
    {
      "answer": "ชายหรือผู้หญิง?",
      "question": "Male or female?"
    },
    {
      "answer": "ฉันขอเรียนสายกับ คุณนายสมิธ ได้ไหม?",
      "question": "May I speak to Mrs. Smith please?"
    },
    {
      "answer": "บางที.",
      "question": "Maybe."
    },
    {
      "answer": "มากกว่า200 ไมล์.",
      "question": "More than 200 miles."
    },
    {
      "answer": "มากกว่านั้น.",
      "question": "More than that."
    },
    {
      "answer": "วันเกิดของฉัน คือ 27 สิงหาคม.",
      "question": "My birthday is August 27th."
    },
    {
      "answer": "รถยนต์ของฉัน เสีย.",
      "question": "My car isn't working."
    },
    {
      "answer": "รถยนต์ของฉัน ถูกรถยนต์อีกคันหนึ่งชน.",
      "question": "My car was hit by another car."
    },
    {
      "answer": "โทรศัพท์มือถือของฉันไม่มีค่อยมีสัญญาณ.",
      "question": "My cell phone doesn't have good reception."
    },
    {
      "answer": "โทรศัพท์มือถือของฉันไม่ทำงาน.",
      "question": "My cell phone doesn't work."
    },
    {
      "answer": "ลูกสาวของฉันอยู่ที่นี่.",
      "question": "My daughter is here."
    },
    {
      "answer": "พ่อของฉันเคยไปที่นั่น.",
      "question": "My father has been there."
    },
    {
      "answer": "พ่อของฉันเป็นทนายความ.",
      "question": "My father is a lawyer."
    },
    {
      "answer": "เพื่อนของฉันเป็นคนอเมริกัน.",
      "question": "My friend is American."
    },
    {
      "answer": "คุณยายของฉันเสียเมื่อปีที่แล้ว.",
      "question": "My grandmother passed away last year."
    },
    {
      "answer": "บ้านของฉันใกล้กับธนาคาร.",
      "question": "My house is close to the bank."
    },
    {
      "answer": "กระเป๋าเดินทางของฉันหายไป.",
      "question": "My luggage is missing."
    },
    {
      "answer": "ฉันชื่อจอห์น สมิธ.",
      "question": "My name is John Smith."
    },
    {
      "answer": "ลูกชายของฉันเรียนคอมพิวเตอร์.",
      "question": "My son studies computers."
    },
    {
      "answer": "ลูกชายของฉัน.",
      "question": "My son."
    },
    {
      "answer": "ฉันปวดท้อง.",
      "question": "My stomach hurts."
    },
    {
      "answer": "ฉันเจ็บคอ.",
      "question": "My throat is sore."
    },
    {
      "answer": "นาฬิกาข้อมือของฉันถูกขโมย.",
      "question": "My watch has been stolen."
    },
    {
      "answer": "ใกล้กับธนาคาร.",
      "question": "Near the bank."
    },
    {
      "answer": "ไม่เป็นไร.",
      "question": "Never mind."
    },
    {
      "answer": "ครั้งถัดไป.",
      "question": "Next time."
    },
    {
      "answer": "ดีใจที่ได้พบคุณ",
      "question": "Nice to meet you "
    },
    {
      "answer": "ไม่มีปัญหา.",
      "question": "No problem."
    },
    {
      "answer": "ไม่, ฉันเป็นอเมริกัน.",
      "question": "No, I'm American."
    },
    {
      "answer": "ไม่, ขอบคุณ.",
      "question": "No, thank you."
    },
    {
      "answer": "ไม่, นี่เป็นครั้งแรก.",
      "question": "No, this is the first time."
    },
    {
      "answer": "ไม่.",
      "question": "No."
    },
    {
      "answer": "ไม่มีใครช่วยเรา.",
      "question": "Nobody is helping us."
    },
    {
      "answer": "ไม่มีใครที่นั่น.",
      "question": "Nobody is there right now."
    },
    {
      "answer": "ไม่เข้าท่า.",
      "question": "Nonsense."
    },
    {
      "answer": "ไม่ใช่เร็วๆนี้.",
      "question": "Not recently."
    },
    {
      "answer": "ยังเลย.",
      "question": "Not yet."
    },
    {
      "answer": "ไม่มีอะไร อย่างอื่น.",
      "question": "Nothing else."
    },
    {
      "answer": "ตอนนี้ หรือวันหลัง?",
      "question": "Now or later?"
    },
    {
      "answer": "22 ตุลาคม .",
      "question": "October 22nd."
    },
    {
      "answer": "แน่นอน.",
      "question": "Of course."
    },
    {
      "answer": "ตกลง.",
      "question": "Okay."
    },
    {
      "answer": "ทางซ้าย.",
      "question": "On the left."
    },
    {
      "answer": "ทางขวา.",
      "question": "On the right."
    },
    {
      "answer": "บนชั้นสอง.",
      "question": "On the second floor."
    },
    {
      "answer": "อันที่เหมือนอันนั้น.",
      "question": "One like that."
    },
    {
      "answer": "ตั๋วหนึ่งใบไปนิวยอร์ค.",
      "question": "One ticket to New York please."
    },
    {
      "answer": "ทางเดียวหรือไปกลับ?",
      "question": "One way or round trip?"
    },
    {
      "answer": "เปิดประตู.",
      "question": "Open the door."
    },
    {
      "answer": "เปิดหน้าต่าง.",
      "question": "Open the window."
    },
    {
      "answer": "เด็กๆของเราอยู่ในอเมริกา.",
      "question": "Our children are in America."
    },
    {
      "answer": "ข้างนอกโรงแรม.",
      "question": "Outside the hotel."
    },
    {
      "answer": "ที่นี่.",
      "question": "Over here."
    },
    {
      "answer": "ที่โน่น.",
      "question": "Over there."
    },
    {
      "answer": "เก็บเสื้อผ้า ของคุณ.",
      "question": "Pick up your clothes."
    },
    {
      "answer": "กรุณา โทรกลับหาฉัน.",
      "question": "Please call me."
    },
    {
      "answer": "กรุณา เข้ามาข้างใน.",
      "question": "Please come in."
    },
    {
      "answer": "กรุณา นับ นี่ให้ฉันหน่อย.",
      "question": "Please count this for me."
    },
    {
      "answer": "กรุณากรอกแบบฟอร์มนี้",
      "question": "Please fill out this form."
    },
    {
      "answer": "กรุณานั่งลง.",
      "question": "Please sit down."
    },
    {
      "answer": "กรุณา พูด ภาษาอังกฤษ.",
      "question": "Please speak English."
    },
    {
      "answer": "กรุณา พูด ช้ากว่านี้อีกนิด",
      "question": "Please speak more slowly."
    },
    {
      "answer": "กรุณา พูด ช้าๆ.",
      "question": "Please speak slower."
    },
    {
      "answer": "กรุณา พาฉันไปที่สนามบิน.",
      "question": "Please take me to the airport."
    },
    {
      "answer": "กรุณา พาฉันไปตามที่อยู่ นี้ .",
      "question": "Please take me to this address."
    },
    {
      "answer": "กรุณา ถอดรองเท้า ของคุณ .",
      "question": "Please take off your shoes."
    },
    {
      "answer": "กรุณา บอก เธอว่าจอห์น โทรมา.",
      "question": "Please tell her John called."
    },
    {
      "answer": "กรุณา บอกฉัน.",
      "question": "Please tell me."
    },
    {
      "answer": "กรุณา รอฉัน.",
      "question": "Please wait for me."
    },
    {
      "answer": "กรุณา เขียนมันลงไป.",
      "question": "Please write it down."
    },
    {
      "answer": "กรุณา.",
      "question": "Please."
    },
    {
      "answer": "จริงๆหรือ?",
      "question": "Really?"
    },
    {
      "answer": "ตรงนี้.",
      "question": "Right here."
    },
    {
      "answer": "ที่โน่น.",
      "question": "Right there."
    },
    {
      "answer": "เจอกัน วันหลัง.",
      "question": "See you later."
    },
    {
      "answer": "เจอกันวัน พรุ่งนี้.",
      "question": "See you tomorrow."
    },
    {
      "answer": "เจอกัน คืนนี้.",
      "question": "See you tonight."
    },
    {
      "answer": "เธอ อยากรู้ว่าเมื่อไหร่คุณจะมา.",
      "question": "She wants to know when you're coming."
    },
    {
      "answer": "เธอเป็นผู้เชี่ยวชาญ.",
      "question": "She's an expert."
    },
    {
      "answer": "เธอจะไปกับฉันวันพรุ่งนี้.",
      "question": "She's going with me tomorrow."
    },
    {
      "answer": "เธออายุมากกว่าฉัน.",
      "question": "She's older than me."
    },
    {
      "answer": "เธอสวย.",
      "question": "She's pretty."
    },
    {
      "answer": "ฉันควรจะรอไหม?",
      "question": "Should I wait?"
    },
    {
      "answer": "หนังสือบางเล่ม.",
      "question": "Some books."
    },
    {
      "answer": "ใครบางคนทำสิ่งนั้นให้กับฉัน.",
      "question": "Someone does that for me."
    },
    {
      "answer": "บางคนกำลังมา.",
      "question": "Someone is coming."
    },
    {
      "answer": "บางครั้งฉันเข้านอนตอนห้าทุ่ม, บางครั้งห้าทุ่มครึ่ง.:Sometimes I go to sleep at 11PM, sometimes at 11",
      "question": "30PM."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษที่รบกวน คุณ.",
      "question": "Sorry to bother you."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ,ฉันไม่ได้ยินคุณชัดนัก.",
      "question": "Sorry, I didn't hear clearly."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ, ฉันไม่มีดินสอ.",
      "question": "Sorry, I don't have a pencil."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ,ฉันคิดว่าฉันมีเบอร์ที่ไม่ถูกต้อง.",
      "question": "Sorry, I think I have the wrong number."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ, เราไม่รับเครดิตการ์ด.",
      "question": "Sorry, we don't accept credit cards."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ, เราไม่มีว่างเลย.",
      "question": "Sorry, we don't have any vacancies."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ, เราไม่มีเลย.",
      "question": "Sorry, we don't have any."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ, เรารับเฉพาะเงินสด.",
      "question": "Sorry, we only accept Cash."
    },
    {
      "answer": "สตาร์ท รถยนต์.",
      "question": "Start the car."
    },
    {
      "answer": "หยุด",
      "question": "Stop "
    },
    {
      "answer": "โปรดระมัดระวังขณะขับรถ.",
      "question": "Be careful driving."
    },
    {
      "answer": "โปรดระมัดระวัง.",
      "question": "Be careful."
    },
    {
      "answer": "กรุณาอย่าส่งเสียงดัง.",
      "question": "Be quiet."
    },
    {
      "answer": "ข้างหลังธนาคาร.",
      "question": "Behind the bank."
    },
    {
      "answer": "กรุณาเอาเสื้อเชิ๊ตมาให้ฉันด้วย.",
      "question": "Bring me my shirt please."
    },
    {
      "answer": "ธุรกิจเป็นสิ่งที่ดี.",
      "question": "Business is good."
    },
    {
      "answer": "ลองเสี่ยงดู.",
      "question": "Take a chance."
    },
    {
      "answer": "เอามันออกไปข้างนอก.",
      "question": "Take it outside."
    },
    {
      "answer": "พาฉันเข้าไปในเมือง.",
      "question": "Take me downtown."
    },
    {
      "answer": "พาฉันไปโรงแรมแมริออท.",
      "question": "Take me to the Marriott Hotel."
    },
    {
      "answer": "กินยานี่สิ.",
      "question": "Take this medicine."
    },
    {
      "answer": "บอกเขาว่าฉันต้องการพูดกับเขา.",
      "question": "Tell him that I need to talk to him."
    },
    {
      "answer": "บอกฉัน.",
      "question": "Tell me."
    },
    {
      "answer": "ขอบคุณ คุณผู้หญิง.",
      "question": "Thank you miss."
    },
    {
      "answer": "ขอบคุณ คุณ ผุ้ชาย.",
      "question": "Thank you sir."
    },
    {
      "answer": "ขอบคุณ คุณ มาก.",
      "question": "Thank you very much."
    },
    {
      "answer": "ขอบคุณ .",
      "question": "Thank you."
    },
    {
      "answer": "ขอบคุณสำหรับทุกสิ่งทุกอย่าง.",
      "question": "Thanks for everything."
    },
    {
      "answer": "ขอบคุณ สำหรับความ ช่วยเหลือของคุณ.",
      "question": "Thanks for your help."
    },
    {
      "answer": "ขอบคุณ.",
      "question": "Thanks."
    },
    {
      "answer": "รถยนต์คันนั้นเคล้ายรถยนต์ของฉัน.",
      "question": "That car is similar to my car."
    },
    {
      "answer": "รถยนต์ คั้นนั้น ตรงโน้น เป็นของฉัน.",
      "question": "That car over there is mine."
    },
    {
      "answer": "นั่นดูดี.",
      "question": "That looks great."
    },
    {
      "answer": "นั่นดูเก่า.",
      "question": "That looks old."
    },
    {
      "answer": "นั่นหมายถึงเพื่อน.",
      "question": "That means friend."
    },
    {
      "answer": "ร้านอาหารนั้น ไม่แพง.",
      "question": "That restaurant is not expensive."
    },
    {
      "answer": "กลิ่นนั้นแย่.",
      "question": "That smells bad."
    },
    {
      "answer": "ทางนั้น.",
      "question": "That way."
    },
    {
      "answer": "โรงเรียนนั้นดี .",
      "question": "That's a good school."
    },
    {
      "answer": "ไม่เป็นไร.",
      "question": "That's alright."
    },
    {
      "answer": "นั่นพอ.",
      "question": "That's enough."
    },
    {
      "answer": "นั่นยุติธรรม.",
      "question": "That's fair."
    },
    {
      "answer": "นั่นใช้ได้.",
      "question": "That's fine."
    },
    {
      "answer": "นั่นหนังสือของเธอ.",
      "question": "That's her book."
    },
    {
      "answer": "เท่านั้น.",
      "question": "That's it."
    },
    {
      "answer": "นั่นไม่ พอ.",
      "question": "That's not enough."
    },
    {
      "answer": "นั่นไม่ยุติธรรม.",
      "question": "That's not fair."
    },
    {
      "answer": "นั่นไม่ถูกต้อง.",
      "question": "That's not right."
    },
    {
      "answer": "นั่นถูกต้อง.",
      "question": "That's right."
    },
    {
      "answer": "นั่นมันแย่มาก.",
      "question": "That's too bad."
    },
    {
      "answer": "นั่นแพงเกินไป.",
      "question": "That's too expensive."
    },
    {
      "answer": "นั่นช้าเกินไป.",
      "question": "That's too late."
    },
    {
      "answer": "นั่นมากเกินไป.[สำหรับนามนับได้]",
      "question": "That's too many."
    },
    {
      "answer": "นั่นมากเกินไป.[สำหรับนามนับไม่ได้]",
      "question": "That's too much."
    },
    {
      "answer": "นั่นผิด.",
      "question": "That's wrong."
    },
    {
      "answer": "อุบัติเหตุเกิดขึ้นที่ทางแยก.",
      "question": "The accident happened at the intersection."
    },
    {
      "answer": "อันใหญ่หรืออันเล็ก?",
      "question": "The big one or the small one?"
    },
    {
      "answer": "หนังสือเล่มที่อยู่หลังโต๊ะ.",
      "question": "The book is behind the table."
    },
    {
      "answer": "หนังสือ เล่มที่อยู่หน้าโต๊ะ.",
      "question": "The book is in front of the table."
    },
    {
      "answer": "หนังสือ เล่มที่อยู่ใกล้ๆโต๊ะ.",
      "question": "The book is near the table."
    },
    {
      "answer": "หนังสือเล่มที่อยู่ถัดจากโต๊ะ.",
      "question": "The book is next to the table."
    },
    {
      "answer": "หนังสือเล่มที่อยู่บนโต๊ะ.",
      "question": "The book is on the table."
    },
    {
      "answer": "หนังสือเล่มที่อยู่บนสุดของโต๊ะ.",
      "question": "The book is on top of the table."
    },
    {
      "answer": "หนังสือเล่มที่อยู่ใต้โต๊ะ.",
      "question": "The book is under the table."
    },
    {
      "answer": "หนังสือแพงมาก.",
      "question": "The books are expensive."
    },
    {
      "answer": "รถยนต์ถูกซ่อมแล้ว.",
      "question": "The car is fixed."
    },
    {
      "answer": "รถยนต์สัญชาติอเมริกัน.",
      "question": "The cars are American."
    },
    {
      "answer": "อาหารอร่อย[พูดถึงอาหารในอดีต].",
      "question": "The food was delicious."
    },
    {
      "answer": "เครื่องบินออกที่เวลา 5โมง30นาที ในตอน เย็น.:The plane departs at 5",
      "question": "30P."
    },
    {
      "answer": "ถนนลื่น.",
      "question": "The roads are slippery."
    },
    {
      "answer": "ทีวีเสีย.",
      "question": "The TV is broken."
    },
    {
      "answer": "ทั้ง วัน.",
      "question": "The whole day."
    },
    {
      "answer": "มีผู้คนมากมาย ที่นี่.",
      "question": "There are many people here."
    },
    {
      "answer": "มี แอปเปิ้ลในตู้เย็น.",
      "question": "There are some apples in the refrigerator."
    },
    {
      "answer": "มี หนังสือบางเล่มบนโต๊ะ.",
      "question": "There are some books on the table."
    },
    {
      "answer": "มีอุบัติเหตุรถยนต์.",
      "question": "There has been a car accident."
    },
    {
      "answer": "มีหนังสือ [ เล่มหนึ่ง] อยู่ใต้โต๊ะ.",
      "question": "There's a book under the table."
    },
    {
      "answer": "มี ร้านอาหาร [ร้านหนึ่ง]ใกล้กับ ที่นี่.",
      "question": "There's a restaurant near here."
    },
    {
      "answer": "มี ร้านอาหารร้านนึงที่โน่น, แต่ฉันไม่คิดว่ามันดีมากนัก .",
      "question": "There's a restaurant over there, but I don't think it's very good."
    },
    {
      "answer": "มีเวลาเหลือเฟือ",
      "question": "There's plenty of time."
    },
    {
      "answer": "หนังสือเหล่านี้ของเรา.",
      "question": "These books are ours."
    },
    {
      "answer": "พวกเขามาถึง เมื่อวาน.",
      "question": "They arrived yesterday."
    },
    {
      "answer": "พวกเขาคิดเงิน 26 ดอล์ล่าร์ ต่อ วัน.",
      "question": "They charge 26 dollars per day."
    },
    {
      "answer": "พวกเขายังไม่ได้เจอเธอ.",
      "question": "They haven't met her yet."
    },
    {
      "answer": "พวกเขาจะกลับมา.",
      "question": "They'll be right back."
    },
    {
      "answer": "พวกเขาวางแผนจะมาปีหน้า.",
      "question": "They're planning to come next year."
    },
    {
      "answer": "พวกเขาเหมือนเดิม.",
      "question": "They're the same."
    },
    {
      "answer": "พวกเขายุ่งมาก .",
      "question": "They're very busy."
    },
    {
      "answer": "พวกเขากำลังรอเราอยู่.",
      "question": "They're waiting for us."
    },
    {
      "answer": "นี่มันไม่ทำงาน.",
      "question": "This doesn't work."
    },
    {
      "answer": "บ้านหลังนี้ ใหญ่โต มาก.",
      "question": "This house is very big."
    },
    {
      "answer": "นี่ คือคุณสมิธ.",
      "question": "This is Mrs. Smith."
    },
    {
      "answer": "นี่คือแม่ของฉัน.",
      "question": "This is my mother."
    },
    {
      "answer": "นี่ เป็นครั้งแรกที่ฉันมา ที่นี่.",
      "question": "This is the first time I've been here."
    },
    {
      "answer": "นี่ ยาก มาก.",
      "question": "This is very difficult."
    },
    {
      "answer": "นี่ สำคัญมาก.",
      "question": "This is very important."
    },
    {
      "answer": "ห้องนี้รกมาก .",
      "question": "This room is a mess."
    },
    {
      "answer": "ผู้ชายพวกนั้นกำลังพูดภาษาอังกฤษ.",
      "question": "Those men are speaking English."
    },
    {
      "answer": "ลองสวมดู.",
      "question": "Try it on."
    },
    {
      "answer": "ลองดู.",
      "question": "Try it."
    },
    {
      "answer": "พยายามพูด.",
      "question": "Try to say it."
    },
    {
      "answer": "เลี้ยวกลับ[กลับหลังหัน].",
      "question": "Turn around."
    },
    {
      "answer": "เลี้นวซ้าย.",
      "question": "Turn left."
    },
    {
      "answer": "เลี้ยวขวา.",
      "question": "Turn right."
    },
    {
      "answer": "ดีมาก,ขอบคุณ.",
      "question": "Very good, thanks."
    },
    {
      "answer": "บ๋อย",
      "question": "Waiter "
    },
    {
      "answer": "พนักงานเสริฟ์",
      "question": "Waitress "
    },
    {
      "answer": "เรากินอาหารอิตาเลียนหรืออาหารจีนได้.",
      "question": "We can eat Italian or Chinese food."
    },
    {
      "answer": "เรามีลูกผู้ชาย2 และลูกผู้หญิงหนึ่ง.",
      "question": "We have two boys and one girl."
    },
    {
      "answer": "เราชอบมัน มาก .",
      "question": "We like it very much."
    },
    {
      "answer": "เราอยากจะได้น้ำสัก 2 แก้ว .",
      "question": "We'll have two glasses of water please."
    },
    {
      "answer": "เรามาจากแคลิฟอร์เนีย.",
      "question": "We're from California."
    },
    {
      "answer": "เราสายแล้ว.",
      "question": "We're late."
    },
    {
      "answer": "ที่นั่น มีปัญหาไหม?",
      "question": "Were there any problems?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยู่ที่ห้องสมุดเมื่อคืนนี่ไหม?",
      "question": "Were you at the library last night?"
    },
    {
      "answer": "คุณกำลังทำอะไร ?",
      "question": "What are you doing?"
    },
    {
      "answer": "คุณ กำลังจะทำอะไร คืนนี้?",
      "question": "What are you going to do tonight?"
    },
    {
      "answer": "คุณ กำลังจะกินอะไร ?",
      "question": "What are you going to have?"
    },
    {
      "answer": "คุณกำลังคิดเรื่องอะไรอยู่?",
      "question": "What are you thinking about?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ทั้งสองคนพูด เกี่ยวกับอะไร?",
      "question": "What are you two talking about?"
    },
    {
      "answer": "งานอดิเรกของคุณคืออะไร ?",
      "question": "What are your hobbies?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถทำอะไรให้ คุณได้บ้าง?",
      "question": "What can I do for you?"
    },
    {
      "answer": "รถยนต์สีอะไร ?",
      "question": "What color is that car?"
    },
    {
      "answer": "วัน ไหนที่พวกเขาจะมา?",
      "question": "What day are they coming over?"
    },
    {
      "answer": "วันนี้วันอะไร ?",
      "question": "What day of the week is it?"
    },
    {
      "answer": "คุณทำ อะไรเมื่อคืนนี้ ?",
      "question": "What did you do last night?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ทำอะไร เมื่อวาน?",
      "question": "What did you do yesterday?"
    },
    {
      "answer": "คุณคิดว่าไง?",
      "question": "What did you think?"
    },
    {
      "answer": "คนส่วนใหญ่ทำอะไรในหน้าร้อนในลอสแองเจิลลิส ?",
      "question": "What do people usually do in the summer in Los Angeles?"
    },
    {
      "answer": "พวกเขาเรียนอะไร?",
      "question": "What do they study?"
    },
    {
      "answer": "คุณทำงานอะไร ?",
      "question": "What do you do for work?"
    },
    {
      "answer": "คุณมีอะไร?",
      "question": "What do you have?"
    },
    {
      "answer": "คุณแนะนำอะไร?",
      "question": "What do you recommend?"
    },
    {
      "answer": "คุณเรียนอะไร?",
      "question": "What do you study?"
    },
    {
      "answer": "คุณ คิดว่ารองเท้านีเป็นยังงัยบ้าง?",
      "question": "What do you think of these shoes?"
    },
    {
      "answer": "คุณคิดว่าอย่างไร?",
      "question": "What do you think?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากซื้ออะไร ?",
      "question": "What do you want to buy?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากทำ อะไร?",
      "question": "What do you want to do?"
    },
    {
      "answer": "พ่อแม่ของคุณทำงานอะไร?",
      "question": "What do your parents do for work?"
    },
    {
      "answer": "เขาทำงานอะไร ?",
      "question": "What does he do for work?"
    },
    {
      "answer": "นี่หมายความว่าอะไร?",
      "question": "What does this mean?"
    },
    {
      "answer": "นี่พูด ว่าอะไร ?",
      "question": "What does this say?"
    },
    {
      "answer": "คำศัพท์นี้หมายความว่า อะไร ?",
      "question": "What does this word mean?"
    },
    {
      "answer": "พ่อของคุณทำงานอะไร ?",
      "question": "What does your father do for work?"
    },
    {
      "answer": "เกิดอะไรขึ้น ?",
      "question": "What happened?"
    },
    {
      "answer": "มันคืออะไร ?",
      "question": "What is it?"
    },
    {
      "answer": "นั่นคืออะไร ?",
      "question": "What is that?"
    },
    {
      "answer": "รหัสทางไกลอะไร ?",
      "question": "What is the area code?"
    },
    {
      "answer": "วันนี้เป็นวันอะไร ?",
      "question": "What is today's date?"
    },
    {
      "answer": "คุณชอบเพลงแนวไหน?",
      "question": "What kind of music do you like?"
    },
    {
      "answer": "คุณเรียนที่โรงเรียนอะไร ?",
      "question": "What school did you go to?"
    },
    {
      "answer": "ฉันควรใส่อะไร ?",
      "question": "What should I wear?"
    },
    {
      "answer": "ขนาดอะไร ?",
      "question": "What size?"
    },
    {
      "answer": "พวกเขาจะมาถึงกี่โมง?",
      "question": "What time are they arriving?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะไปสถานีขนส่งกี่โมง ?",
      "question": "What time are you going to the bus station?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ตื่นกี่โมง?",
      "question": "What time did you get up?"
    },
    {
      "answer": "คุณนอนกี่โมง ?",
      "question": "What time did you go to sleep?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ตื่นกี่โมง?",
      "question": "What time did you wake up?"
    },
    {
      "answer": "ทุกวันคุณไปทำงานกี่โมง?",
      "question": "What time do you go to work everyday?"
    },
    {
      "answer": "คุณ คิดว่า คุณจะมาถึงกี่โมง?",
      "question": "What time do you think you'll arrive?"
    },
    {
      "answer": "มันเริ่มกี่โมง ?",
      "question": "What time does it start?"
    },
    {
      "answer": "ภาพยนต์เริ่มกี่โมง ?",
      "question": "What time does the movie start?"
    },
    {
      "answer": "ร้านค้าเปิดกี่โมง ?",
      "question": "What time does the store open?"
    },
    {
      "answer": "เวลาเช็คเอาท์กี่โมง ?",
      "question": "What time is check out?"
    },
    {
      "answer": "กี่โมงแล้ว?",
      "question": "What time is it?"
    },
    {
      "answer": "พรุ่งนี้อากาศจะป็นอย่างไร?",
      "question": "What will the weather be like tomorrow?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ ดื่มอะไร?",
      "question": "What would you like to drink?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะกินอะไร?",
      "question": "What would you like to eat?"
    },
    {
      "answer": "อะไรอยู่ข้างในนี้?",
      "question": "What's in it?"
    },
    {
      "answer": "ที่อยู่อะไร?",
      "question": "What's the address?"
    },
    {
      "answer": "ราคาเท่าไหร่ต่อคืน? [โรงแรม]",
      "question": "What's the charge per night? [Hotel] "
    },
    {
      "answer": "วันอะไร?",
      "question": "What's the date?"
    },
    {
      "answer": "อัตราแลกเปลี่ยนเท่าไหร่ต่อดอล์ล่าร์?",
      "question": "What's the exchange rate for dollars?"
    },
    {
      "answer": "อัตราแลกเปลี่ยนเท่าไหร่?",
      "question": "What's the exchange rate?"
    },
    {
      "answer": "มีอะไร?",
      "question": "What's the matter?"
    },
    {
      "answer": "บริษัทที่ คุณทำงานชื่ออะไร?",
      "question": "What's the name of the company you work for?"
    },
    {
      "answer": "โทรศัพท์หมายเลขอะไร ?",
      "question": "What's the phone number?"
    },
    {
      "answer": "อัตราค่าห้องเท่าไหร่?",
      "question": "What's the room rate?"
    },
    {
      "answer": "อุณหภูมิเท่าไหร่?",
      "question": "What's the temperature?"
    },
    {
      "answer": "นี้คืออะไร?",
      "question": "What's this?"
    },
    {
      "answer": "วันนี้วันอะไร?",
      "question": "What's today's date?"
    },
    {
      "answer": "เป็นงัย?",
      "question": "What's up?"
    },
    {
      "answer": "มีอะไรเกิดขึ้น?",
      "question": "What's wrong?"
    },
    {
      "answer": "ที่อยู่ของคุณคืออะไร ?",
      "question": "What's your address?"
    },
    {
      "answer": "อีเมลล์ ของคุณคืออะไร?",
      "question": "What's your email address?"
    },
    {
      "answer": "อาหารจานโปรด ของคุณคืออะไร?",
      "question": "What's your favorite food?"
    },
    {
      "answer": "ภาพยนต์เรื่องโปรดของคุณคืออะไร ?",
      "question": "What's your favorite movie?"
    },
    {
      "answer": "นามสกุลของคุณ คืออะไร?",
      "question": "What's your last name?"
    },
    {
      "answer": "คุณชื่ออะไร ?",
      "question": "What's your name?"
    },
    {
      "answer": "คุณศาสนาอะไร?",
      "question": "What's your religion?"
    },
    {
      "answer": "พวกเขาจะมาเมื่อไหร่?",
      "question": "When are they coming?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะกลับมาเมื่อไหร่?",
      "question": "When are you coming back?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะไปรับเพื่อน ของคุณ เมื่อไหร่?",
      "question": "When are you going to pick up your friend?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะไปเมื่อไหร่?",
      "question": "When are you leaving?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะย้ายเมื่อไหร่ ?",
      "question": "When are you moving?"
    },
    {
      "answer": "นี่เกิดขึ้นตั้งแต่เมื่อไหร่ ?",
      "question": "When did this happen?"
    },
    {
      "answer": "คุณมาถึงบอสตันเมื่อไหร่?",
      "question": "When did you arrive in Boston?"
    },
    {
      "answer": "เราจะถึงเมื่อไหร่?",
      "question": "When do we arrive?"
    },
    {
      "answer": "เราจะไปเมื่อไหร่?",
      "question": "When do we leave?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะถึงอเมริกาเมื่อไหร่?",
      "question": "When do you arrive in the U.S.?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะหยุดทำงานเมื่อไหร่?",
      "question": "When do you get off work?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะเริ่มทำงานเมื่อไหร่?",
      "question": "When do you start work?"
    },
    {
      "answer": "เมื่อไหร่เขาจะมาถึง?",
      "question": "When does he arrive?"
    },
    {
      "answer": "มันจะมาถึงเมื่อไหร่?",
      "question": "When does it arrive?"
    },
    {
      "answer": "ธนาคารเปิดเมื่อไหร่?",
      "question": "When does the bank open?"
    },
    {
      "answer": "รถบัสจะออกเมื่อไหร่?",
      "question": "When does the bus leave?"
    },
    {
      "answer": "เครื่องบินจะมาถึงเมื่อไหร่?",
      "question": "When does the plane arrive?"
    },
    {
      "answer": "เมื่อไหร่ที่ฉันไปร้านค้า,พวกเขาจะไม่มีแอปเปิ้ลเหลืออยู่เลย.",
      "question": "When I went to the store, they didn't have any apples."
    },
    {
      "answer": "รถบัสไปฟิลาเดลเฟียเที่ยวถัดไปเมื่อไหร่?",
      "question": "When is the next bus to Philidalphia?"
    },
    {
      "answer": "วันเกิดของคุณเมื่อไหร่?",
      "question": "When is your birthday?"
    },
    {
      "answer": "คุณ คุยกับแม่ ของคุณครั้งสุดท้ายเมื่อไหร่?",
      "question": "When was the last time you talked to your mother?"
    },
    {
      "answer": "เมื่อไหร่เขาจะ กลับ?",
      "question": "When will he be back?"
    },
    {
      "answer": "เมื่อไหร่มันถึงจะพร้อม?",
      "question": "When will it be ready?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะเจอกันเมื่อไหร่?",
      "question": "When would you like to meet?"
    },
    {
      "answer": "เสื้อยืดอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where are the t-shirts?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มาจากที่ไหน ?",
      "question": "Where are you from?"
    },
    {
      "answer": "คุณ กำลังจะไปที่ไหน ?",
      "question": "Where are you going to go?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะไปไหน ?",
      "question": "Where are you going?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยู่ที่ไหน?",
      "question": "Where are you?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถซื้อตั๋วได้ที่ไหน?",
      "question": "Where can I buy tickets?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถแลกเงินดอล์ล่าร์สหรัฐได้ที่ไหน?",
      "question": "Where can I exchange U.S. dollars?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถหาโรงพยาบาลได้ที่ไหน ?",
      "question": "Where can I find a hospital?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถส่งสิ่งนี้ได้ที่ไหน?",
      "question": "Where can I mail this?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถเช่ารถยนต์ได้ที่ไหน?",
      "question": "Where can I rent a car?"
    },
    {
      "answer": "มันเกิดขึ้นที่ไหน ?",
      "question": "Where did it happen?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ไปที่ไหน มา?",
      "question": "Where did you go?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เรียน ภาษาอังกฤษที่ไหน?",
      "question": "Where did you learn English?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เรียนมันมาจากไหน?",
      "question": "Where did you learn it?"
    },
    {
      "answer": "คุณ วางมันไว้ที่ไหน?",
      "question": "Where did you put it?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ทำงานที่ไหน มาก่อนคุณจะมา ที่นี่?",
      "question": "Where did you work before you worked here?"
    },
    {
      "answer": "คุณอาศัยอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where do you live?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากไปที่ไหน?",
      "question": "Where do you want to go?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ทำงานที่ไหน ?",
      "question": "Where do you work?"
    },
    {
      "answer": "มันเจ็บตรงไหน ?",
      "question": "Where does it hurt?"
    },
    {
      "answer": "ภรรยาของคุณทำงานที่ไหน ?",
      "question": "Where does your wife work?"
    },
    {
      "answer": "เอทีเอ็มอยู่ที่ไหน?",
      "question": "Where is an ATM?"
    },
    {
      "answer": "เขามาจากที่ไหน ?",
      "question": "Where is he from?"
    },
    {
      "answer": "เขาอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where is he?"
    },
    {
      "answer": "มันอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where is it?"
    },
    {
      "answer": "ถนนเมนอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where is Main Street?"
    },
    {
      "answer": "เสื้อเชิ้ตของฉันอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where is my shirt?"
    },
    {
      "answer": "เธอมาจากที่ไหน ?",
      "question": "Where is she from?"
    },
    {
      "answer": "สนามบินอยู่ที่ไหน?",
      "question": "Where is the airport?"
    },
    {
      "answer": "ห้องน้ำอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where is the bathroom?"
    },
    {
      "answer": "สถานีขนส่งอยู่ที่ไหน?",
      "question": "Where is the bus station?"
    },
    {
      "answer": "หมอคุณคนที่พูด ภาษาอังกฤษอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where is there a doctor who speaks English?"
    },
    {
      "answer": "มีเอทีเอ็มอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where is there an ATM?"
    },
    {
      "answer": "คุณไปอยู่ที่ไหนมา ?",
      "question": "Where were you?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะไปที่ไหน ?",
      "question": "Where would you like to go?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ เจอกันที่ไหน ?",
      "question": "Where would you like to meet?"
    },
    {
      "answer": "ร้านอาหารที่ใกล้ที่สุดอยู่ที่ไหน?",
      "question": "Where's the closest restaurant?"
    },
    {
      "answer": "ตู้รับจดหมายอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where's the mail box?"
    },
    {
      "answer": "โรงพยาบาลที่ใกล้ที่สุดอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where's the nearest hospital?"
    },
    {
      "answer": "ร้านขายยาอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where's the pharmacy?"
    },
    {
      "answer": "ไปรษณีย์อยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Where's the post office?"
    },
    {
      "answer": "อันไหน ดีกว่ากัน, สปาเก็ตตีหรือสลัดไก่?",
      "question": "Which is better, the spaghetti or chicken salad?"
    },
    {
      "answer": "อันไหนดีกว่า?",
      "question": "Which is better?"
    },
    {
      "answer": "อันไหน ดีที่สุด?",
      "question": "Which is the best?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากได้อันไหน ?",
      "question": "Which one do you want?"
    },
    {
      "answer": "อันไหน ดีกว่ากัน?",
      "question": "Which one is better?"
    },
    {
      "answer": "อันไหน ถูกกว่า?",
      "question": "Which one is cheaper?"
    },
    {
      "answer": "ชิ้นไหน ดีที่สุด?",
      "question": "Which one is the best?"
    },
    {
      "answer": "อันไหน ?",
      "question": "Which one?"
    },
    {
      "answer": "ถนนไหน ที่ฉันควรจะไป?",
      "question": "Which road should I take?"
    },
    {
      "answer": "โรงเรียนไหนที่เขาไป?",
      "question": "Which school does he go to?"
    },
    {
      "answer": "พวกเขาเป็นใคร ?",
      "question": "Who are they?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มองหาใคร?",
      "question": "Who are you looking for?"
    },
    {
      "answer": "คุณคือใคร ?",
      "question": "Who are you?"
    },
    {
      "answer": "ใครพูด?",
      "question": "Who is it?"
    },
    {
      "answer": "นั่นใคร?[คนที่กำลังเจออยู่ตอนนี้ ปัจจุบัน]",
      "question": "Who is that?"
    },
    {
      "answer": "ใคร ส่งจดหมายนี้ ?",
      "question": "Who sent this letter?"
    },
    {
      "answer": "ใคร สอนคุณ อย่างนั้น?",
      "question": "Who taught you that?"
    },
    {
      "answer": "ใครสอน คุณ?",
      "question": "Who taught you?"
    },
    {
      "answer": "นั่นใคร?[คนที่เจอในอดีต]",
      "question": "Who was that?"
    },
    {
      "answer": "เมื่อก่อนใครเป็นครู ของคุณ?",
      "question": "Who was your teacher?"
    },
    {
      "answer": "ใคร ชนะ?",
      "question": "Who won?"
    },
    {
      "answer": "คุณต้องการ พูด กับใคร?",
      "question": "Who would you like to speak to?"
    },
    {
      "answer": "ใครโทรมา?",
      "question": "Who's calling?"
    },
    {
      "answer": "ผู้ชายคนนั้น ที่อยู่ตรงโน่นคือ ใคร?",
      "question": "Who's that man over there?"
    },
    {
      "answer": "หนังสือนั่นของใคร?",
      "question": "Whose book is that?"
    },
    {
      "answer": "ทำไมคุณถึง หัวเราะ ?",
      "question": "Why are you laughing?"
    },
    {
      "answer": "ทำไม คุณ ถึงไม่ไป?",
      "question": "Why aren't you going?"
    },
    {
      "answer": "ทำไม คุณ ทำอย่างนั้น?",
      "question": "Why did you do that?"
    },
    {
      "answer": "ทำไม คุณ พูดอย่างนั้น?",
      "question": "Why did you say that?"
    },
    {
      "answer": "ทำไมล่ะ?",
      "question": "Why not?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะ กรุณาโทรเรียกแท๊กซี่ให้ฉันได้ไหม ?",
      "question": "Will you call me a taxi please?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะ กรุณาส่งผ้าขนหนูให้ได้ไหม?",
      "question": "Will you hand me a towel please?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะ กรุณาส่งเกลือมาให้ฉันได้ไหม?",
      "question": "Will you pass me the salt please?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะ วางสิ่งนี้ ใน รถยนต์ ให้ฉันไหม?",
      "question": "Will you put this in the car for me?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะเตือนฉันไหม?",
      "question": "Will you remind me?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะส่งฉันกลับบ้านไหม?",
      "question": "Will you take me home?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะกรุณา บอกเขา ให้ โทร กลับหาฉันไหม?",
      "question": "Would you ask him to call me back please?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะ ช่วยบอกเขา ให้มา ที่นี่ไหม?",
      "question": "Would you ask him to come here?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ ได้น้ำ สักแก้วไหม ?",
      "question": "Would you like a glass of water?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ ได้กาแฟ หรือชา?",
      "question": "Would you like coffee or tea?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ รับ น้ำไหม?",
      "question": "Would you like some water?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ รับไวน์ไหม?",
      "question": "Would you like some wine?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ ดื่มอะไรไหม?",
      "question": "Would you like something to drink?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ กินอะไรไหม?",
      "question": "Would you like something to eat?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ ซื้อ อันนี้ไหม?",
      "question": "Would you like to buy this?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะไปเดินเล่นไหม?",
      "question": "Would you like to go for a walk?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ ไปทานอาหารค่ำกับฉันไหม?",
      "question": "Would you like to have dinner with me?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะ ไปเช่าหนังไหม?",
      "question": "Would you like to rent a movie?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะดูทีวีไหม?",
      "question": "Would you like to watch TV?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะรับน้ำหรือ นม?",
      "question": "Would you like water or milk?"
    },
    {
      "answer": "คุณ กรุณารับข้อความได้ไหม?",
      "question": "Would you take a message please?"
    },
    {
      "answer": "ใช่, จริงซิ.",
      "question": "Yes, really."
    },
    {
      "answer": "ใช่.",
      "question": "Yes."
    },
    {
      "answer": "คุณมีรถที่สวย มาก .",
      "question": "You have a very nice car."
    },
    {
      "answer": "คุณ มองดู เหมือนน้องสาวของฉัน.",
      "question": "You look like my sister."
    },
    {
      "answer": "คุณ ท่าทางจะเหนื่อย.",
      "question": "You look tired."
    },
    {
      "answer": "คุณ พูด ภาษาอังกฤษได้ดี มาก .",
      "question": "You speak English very well."
    },
    {
      "answer": "ลูกๆของคุณเรียบร้อยดีมาก.",
      "question": "Your children are very well behaved."
    },
    {
      "answer": "ลูกสาวของคุณ.",
      "question": "Your daughter."
    },
    {
      "answer": "บ้านของคุณ สวยมาก",
      "question": "Your house is very nice."
    },
    {
      "answer": "ของของคุณทั้งหมด อยู่ที่นี่.",
      "question": "Your things are all here."
    },
    {
      "answer": "คุณสวย.",
      "question": "You're beautiful."
    },
    {
      "answer": "คุณพูดถูก.",
      "question": "You're right."
    },
    {
      "answer": "คุณ เก่งกว่าเขา.",
      "question": "You're smarter than him."
    },
    {
      "answer": "คุณดี มาก .",
      "question": "You're very nice."
    },
    {
      "answer": "คุณ เก่งมาก.",
      "question": "You're very smart."
    },
    {
      "answer": "ไม่เป็นไร.",
      "question": "You're welcome."
    },
    {
      "answer": "โทร หาฉัน.",
      "question": "Call me."
    },
    {
      "answer": "โทร หาตำรวจ.",
      "question": "Call the police."
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถเข้าอินเตอร์เน็ต ที่นี่ได้ไหม?",
      "question": "Can I access the Internet here?"
    },
    {
      "answer": "ฉันขอยืม เงินคุณได้ไหม?",
      "question": "Can I borrow some money?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถพาเพื่อนไปได้ไหม?",
      "question": "Can I bring my friend?"
    },
    {
      "answer": "ฉันขอน้ำสักแก้วได้ไหม?",
      "question": "Can I have a glass of water please?"
    },
    {
      "answer": "ฉันรบกวนขอใบเสร็จด้วย?",
      "question": "Can I have a receipt please?"
    },
    {
      "answer": "ฉันรบกวนขอบิลด้วย ?",
      "question": "Can I have the bill please?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถช่วย คุณได้ไหม?",
      "question": "Can I help you?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถทำการนัดหมายสำหรับวันพุธหน้าได้ไหม?",
      "question": "Can I make an appointment for next Wednesday?"
    },
    {
      "answer": "กรุณาให้ฉันดูพาสปอร์ตของคุณได้ไหม ?",
      "question": "Can I see your passport please?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถรับเอาข้อความได้ไหม?",
      "question": "Can I take a message?"
    },
    {
      "answer": "ฉันลองสวมดูได้ไหม?",
      "question": "Can I try it on?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสามารถใช้ โทรศัพท์ของคุณได้ไหม?",
      "question": "Can I use your phone?"
    },
    {
      "answer": "ราคาถูกกว่านี้ได้ไหม?",
      "question": "Can it be cheaper?"
    },
    {
      "answer": "เรารบกวนขอเมนูได้ไหม?",
      "question": "Can we have a menu please."
    },
    {
      "answer": "เรารบกวนขอขนมปังเพิ่มได้ไหม?",
      "question": "Can we have some more bread please?"
    },
    {
      "answer": "เรานั่งที่โน่นได้ไหม?",
      "question": "Can we sit over there?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยโทรกลับ ทีหลังได้ไหม?",
      "question": "Can you call back later?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยโทรกลับหาฉันทีหลังได้ไหม?",
      "question": "Can you call me back later?"
    },
    {
      "answer": "คุณช่วยถือนี่ให้ฉันได้ไหม?",
      "question": "Can you carry this for me?"
    },
    {
      "answer": "คุณช่วยฉันได้ไหม?",
      "question": "Can you do me a favor?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยซ่อมนี่ได้ไหม?",
      "question": "Can you fix this?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยยกตัวอย่างให้กับฉัน ได้ไหม?",
      "question": "Can you give me an example?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยฉันได้ไหม?",
      "question": "Can you help me?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยถือ นี่ให้สำหรับฉันได้ไหม?",
      "question": "Can you hold this for me?"
    },
    {
      "answer": "คุณ กรุณา พูดอีกครั้งได้ไหม?",
      "question": "Can you please say that again?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยแนะนำ ร้านอาหาร ดีๆให้ได้ไหม?",
      "question": "Can you recommend a good restaurant?"
    },
    {
      "answer": "คุณ กรุณาทวนสิ่งนั้นอีกครั่งได้ไหม?",
      "question": "Can you repeat that please?"
    },
    {
      "answer": "คุณแสดงให้ฉันดูได้ไหม?",
      "question": "Can you show me?"
    },
    {
      "answer": "คุณ กรุณาพูดดังขึ้นอีกหน่อยได้ไหม ?",
      "question": "Can you speak louder please?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ว่ายน้ำเป็นไหม?",
      "question": "Can you swim?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ช่วยโยนสิ่งนั้น ให้กับฉันได้ไหม?",
      "question": "Can you throw that away for me?"
    },
    {
      "answer": "คุณ แปล นี่ ให้กับฉันได้หม?",
      "question": "Can you translate this for me?"
    },
    {
      "answer": "แน่นอน",
      "question": "Certainly "
    },
    {
      "answer": "สู้ สู้",
      "question": "Cheers "
    },
    {
      "answer": "ชิคาโกแตกต่างจากบอสตันมาก.",
      "question": "Chicago is very different from Boston."
    },
    {
      "answer": "มานี่.",
      "question": "Come here."
    },
    {
      "answer": "เมื่อวานหิมะตกไหม?",
      "question": "Did it snow yesterday?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มากับครอบครัว ของคุณใช่ไหม?",
      "question": "Did you come with your family?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ได้รับเมลล์ฉันไหม?",
      "question": "Did you get my email?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ส่งดอกไม้มาให้ฉันใช่ไหม?",
      "question": "Did you send me flowers?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ทานยาของคุณแล้วหรือยัง ?",
      "question": "Did you take your medicine?"
    },
    {
      "answer": "ภรรยา ของคุณ ชอบแคลิฟอร์เนียไหม?",
      "question": "Did your wife like California?"
    },
    {
      "answer": "คุณรับเงิน ดอล์ล่าร์สหรัฐไหม?",
      "question": "Do you accept U.S. Dollars?"
    },
    {
      "answer": "คุณเชื่อนั่นไหม?",
      "question": "Do you believe that?"
    },
    {
      "answer": "คุณ รู้สึกดีขึ้นแล้วหรือยัง?",
      "question": "Do you feel better?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ไปฟลอริดาบ่อยไหม?",
      "question": "Do you go to Florida often?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี แฟนหนุ่มไหม?",
      "question": "Do you have a boyfriend?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี แฟนสาวไหม?",
      "question": "Do you have a girlfriend?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี ดินสอไหม?",
      "question": "Do you have a pencil?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี ปัญหาไหม?",
      "question": "Do you have a problem?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี สระว่ายน้ำไหม?",
      "question": "Do you have a swimming pool?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี นัดไหม?",
      "question": "Do you have an appointment?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี อีกอันหนึ่งไหม?",
      "question": "Do you have another one?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มีลูกไหม?",
      "question": "Do you have any children?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี กาแฟบ้างไหม?",
      "question": "Do you have any coffee?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี เงินบ้างไหม?",
      "question": "Do you have any money?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี ที่ว่างบ้างไหม?",
      "question": "Do you have any vacancies?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี อย่างอื่นถูกกว่าบ้างไหม ?",
      "question": "Do you have anything cheaper?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี เงินพอไหม?",
      "question": "Do you have enough money?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มีเบอร์โทรของแท็กซี่ไหม?",
      "question": "Do you have the number for a taxi?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มี แบบนี้ไซส์ 11 ไหม?",
      "question": "Do you have this in size 11?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ได้ยินนั่นไหมt?",
      "question": "Do you hear that?"
    },
    {
      "answer": "คุณรู้จักเธอไหม?",
      "question": "Do you know her?"
    },
    {
      "answer": "คุณรู้ไหมมันราคาเท่าไร?",
      "question": "Do you know how much it costs?"
    },
    {
      "answer": "คุณ รู้วิธีการทำอาหารไหม?",
      "question": "Do you know how to cook?"
    },
    {
      "answer": "คุณ รู้ไหมว่าจะไปโรงแรมแมริออท อย่างไร?",
      "question": "Do you know how to get to the Marriott Hotel?"
    },
    {
      "answer": "คุณรู้ไหม นี่หมายความว่าอย่างไร?",
      "question": "Do you know what this means?"
    },
    {
      "answer": "คุณรู้ไหมว่า นี่พูดว่าอะไร?",
      "question": "Do you know what this says?"
    },
    {
      "answer": "คุณ รู้ไหมว่าฉันจะหาแท็กซี่ได้ ที่ไหน ?",
      "question": "Do you know where I can get a taxi?"
    },
    {
      "answer": "คุณรู้ไหมว่าแว่นตาฉันอยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Do you know where my glasses are?"
    },
    {
      "answer": "คุณรู้ไหมว่าเธออยู่ที่ไหน ?",
      "question": "Do you know where she is?"
    },
    {
      "answer": "คุณ รู้ไหมว่ามีร้านไหนขายผ้าขนหนูบ้าง?",
      "question": "Do you know where there's a store that sells towels?"
    },
    {
      "answer": "คุณชอบที่นี่ไหม?",
      "question": "Do you like it here?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ชอบ หนังสือไหม?",
      "question": "Do you like the book?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ชอบดูทีวีไหม?",
      "question": "Do you like to watch TV?"
    },
    {
      "answer": "คุณชอบหัวหน้า ของคุณไหม ?",
      "question": "Do you like your boss?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ชอบเพื่อนร่วมงาน ของคุณไหม?",
      "question": "Do you like your co-workers?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ต้องการอะไรอย่างอื่นไหม?",
      "question": "Do you need anything else?"
    },
    {
      "answer": "คุณ ต้องการอะไรอีกไหม?",
      "question": "Do you need anything?"
    },
    {
      "answer": "คุณเล่นกีฬาไหม?",
      "question": "Do you play any sports?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เล่นบาสเกตบอลไหม?",
      "question": "Do you play basketball?"
    },
    {
      "answer": "คุณขายแบตเตอรี่ใช่ไหม?",
      "question": "Do you sell batteries?"
    },
    {
      "answer": "คุณขายยาใช่ไหม? [ร้านค้า]",
      "question": "Do you sell medicine?"
    },
    {
      "answer": "คุณสูบบุหรี่ไหม?",
      "question": "Do you smoke?"
    },
    {
      "answer": "คุณ พูด ภาษาอังกฤษได้ไหม?",
      "question": "Do you speak English?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เรียน ภาษาอังกฤษใช่ไหม?",
      "question": "Do you study English?"
    },
    {
      "answer": "คุณ รับเครดิตการ์ดไหม?",
      "question": "Do you take credit cards?"
    },
    {
      "answer": "คุณ คิดว่า วันนี้ฝนจะตกไหม?",
      "question": "Do you think it'll rain today?"
    },
    {
      "answer": "คุณ คิดว่า พรุ่งนี้ฝนจะตกไหม?",
      "question": "Do you think it's going to rain tomorrow?"
    },
    {
      "answer": "คุณ คิดว่า มัน เป็นไปได้ไหม?",
      "question": "Do you think it's possible?"
    },
    {
      "answer": "คุณ คิดว่า คุณจะกลับมาก่อนเวลา 11:30?:Do you think you'll be back by 11",
      "question": "30?"
    },
    {
      "answer": "คุณเข้าใจไหม?",
      "question": "Do you understand?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากให้ฉันมาและรับคุณไหม?",
      "question": "Do you want me to come and pick you up?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากมากับฉันไหม?",
      "question": "Do you want to come with me?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากไปดูหนังไหม?",
      "question": "Do you want to go to the movies?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยากไปกับฉันไหม?",
      "question": "Do you want to go with me?"
    },
    {
      "answer": "มีใคร ที่นี่ พูด ภาษาอังกฤษได้บ้าง?",
      "question": "Does anyone here speak English?"
    },
    {
      "answer": "เขาชอบโรงเรียนไหม?",
      "question": "Does he like the school?"
    },
    {
      "answer": "หิมะตกในฤดูหนาวในแมสซาชูแซสบ่อยใช่ไหม?",
      "question": "Does it often snow in the winter in Massachusetts?"
    },
    {
      "answer": "ถนนสาย นี้ ไปนิวยอร์คใช่ไหม?",
      "question": "Does this road go to New York?"
    },
    {
      "answer": "อย่าทำอย่างนั้น.",
      "question": "Don't do that."
    },
    {
      "answer": "ไม่ต้องห่วง.",
      "question": "Don't worry."
    },
    {
      "answer": "ทุกอาทิตย์.",
      "question": "Every week."
    },
    {
      "answer": "ทุกวัน ฉันตื่น 6 โมงเช้า.",
      "question": "Everyday I get up at 6AM."
    },
    {
      "answer": "ทุกคนรู้.",
      "question": "Everyone knows it."
    },
    {
      "answer": "ทุกอย่าง พร้อมแล้ว.",
      "question": "Everything is ready."
    },
    {
      "answer": "ยอดเยี่ยมมาก.",
      "question": "Excellent."
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ, คุณพูดว่ายังไงน่ะ?",
      "question": "Excuse me, what did you say?"
    },
    {
      "answer": "ขอโทษ.",
      "question": "Excuse me."
    },
    {
      "answer": "วันหมดอายุ.",
      "question": "Expiration date."
    },
    {
      "answer": "กรุณาเติมน้ำมัน. [ป๊มน้ำมัน]",
      "question": "Fill it up, please."
    },
    {
      "answer": "ตามฉันมา.",
      "question": "Follow me."
    },
    {
      "answer": "สำหรับกี่คืน?",
      "question": "For how many nights?"
    },
    {
      "answer": "ลืมมันไปเถอะ.",
      "question": "Forget it."
    },
    {
      "answer": "จากที่นี่ ถึงที่นั่น.",
      "question": "From here to there."
    },
    {
      "answer": "นานๆที / นานๆครั้ง.",
      "question": "From time to time."
    },
    {
      "answer": "โทรหาฉัน .",
      "question": "Give me a call."
    },
    {
      "answer": "เอาปากกาให้ฉัน .",
      "question": "Give me the pen."
    },
    {
      "answer": "ตรงไปข้างหน้า.",
      "question": "Go straight ahead."
    },
    {
      "answer": "สวัสดี ตอนบ่าย.",
      "question": "Good afternoon."
    },
    {
      "answer": "สวัสดี ตอนเย็น คุณผู้ชาย.",
      "question": "Good evening sir."
    },
    {
      "answer": "ความคิดดี .",
      "question": "Good idea."
    },
    {
      "answer": "โชคดี .",
      "question": "Good Luck."
    },
    {
      "answer": "สวัสดี ตอนเช้า.",
      "question": "Good morning."
    },
    {
      "answer": "ยอดเยี่ยม.",
      "question": "Great."
    },
    {
      "answer": "สุขสันต์วันเกิด.",
      "question": "Happy Birthday."
    },
    {
      "answer": "พี่ชายของคุณ เคยไปแคลิฟอร์เนียไหม?",
      "question": "Has your brother been to California?"
    },
    {
      "answer": "ขอให้เดินทางโดยสวัสดิภาพ.",
      "question": "Have a good trip."
    },
    {
      "answer": "พวกเขาเคยเห็นเธอหรือยัง?",
      "question": "Have they met her yet?"
    },
    {
      "answer": "คุณถึงแล้วหรือยัง?",
      "question": "Have you arrived?"
    },
    {
      "answer": "คุณเคยไปบอสตันแล้วหรือยัง?",
      "question": "Have you been to Boston?"
    },
    {
      "answer": "คุณ รอนานแล้วหรือยัง?",
      "question": "Have you been waiting long?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เคยทำสิ่งนี้ มาก่อนไหม?",
      "question": "Have you done this before?"
    },
    {
      "answer": "คุณเคยกินที่ ร้านอาหารนั้นไหม?",
      "question": "Have you eaten at that restaurant?"
    },
    {
      "answer": "คุณกินข้าวแล้วหรือยัง?",
      "question": "Have you eaten yet?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เคยกินซุปมันฝรั่งไหม?",
      "question": "Have you ever had Potato soup?"
    },
    {
      "answer": "คุณ เรียนจบแล้วหรือยัง?",
      "question": "Have you finished studying?"
    },
    {
      "answer": "คุณเคยดูภาพยนต์เรื่องนี้หรือยัง?",
      "question": "Have you seen this movie?"
    },
    {
      "answer": "เขาทำอย่างนั้นกับฉันตลอด.",
      "question": "He always does that for me."
    },
    {
      "answer": "เขาทำหน้าต่างพัง.",
      "question": "He broke the window."
    },
    {
      "answer": "เขา มองดู ไม่เหมือนพยาบาล.",
      "question": "He doesn't look like a nurse."
    },
    {
      "answer": "เขามีรถยนต์ที่สวย .",
      "question": "He has a nice car."
    },
    {
      "answer": "เขาชอบมัน มาก.",
      "question": "He likes it very much."
    },
    {
      "answer": "เขาชอบน้ำผลไม้แต่ไม่ชอบนม",
      "question": "He likes juice but he doesn't like milk "
    },
    {
      "answer": "เขาต้องการเสื่อผ้าใหม่.",
      "question": "He needs some new clothes."
    },
    {
      "answer": "เขาไม่เคยให้อะไรฉันเลย.",
      "question": "He never gives me anything."
    },
    {
      "answer": "เขาพูดว่า สถานที่นี้สวยดี .",
      "question": "He said this is a nice place."
    },
    {
      "answer": "เขาพูดว่า คุณ ชอบดูหนัง.",
      "question": "He said you like to watch movies."
    },
    {
      "answer": "เขาเคยเรียนที่มหาวิทยาลัยบอสตัน.",
      "question": "He studies at Boston University."
    },
    {
      "answer": "เขาคิดว่าเราไม่อยากไป.",
      "question": "He thinks we don't want to go."
    },
    {
      "answer": "เขาทำงานที่บริษัทคอมพิวเตอร์ในนิวยอร์ค.",
      "question": "He works at a computer company in New York."
    },
    {
      "answer": "เขาจะกลับมาใน 20 นาที่.",
      "question": "He'll be back in 20 minutes."
    },
    {
      "answer": "สวัสดี.",
      "question": "Hello."
    },
    {
      "answer": "ช่วยด้วย",
      "question": "Help "
    },
    {
      "answer": "นี่สลัดของคุณ .",
      "question": "Here is your salad."
    },
    {
      "answer": "มันอยู่นี่.",
      "question": "Here it is."
    },
    {
      "answer": "คุณอยู่ที่นี่ เอง.",
      "question": "Here you are."
    },
    {
      "answer": "ที่นี่เบอร์โทรของฉัน",
      "question": "Here's my number."
    },
    {
      "answer": "นี่ใบสั่งของของคุณ.",
      "question": "Here's your order."
    },
    {
      "answer": "เขาเป็นนักเรียนที่ดี มาก .",
      "question": "He's a very good student."
    },
    {
      "answer": "เขาเป็นอเมริกัน.",
      "question": "He's an American."
    },
    {
      "answer": "เขาเป็นวิศวกร.",
      "question": "He's an Engineer."
    },
    {
      "answer": "เขาจะมาถึงเร็วๆนี้.",
      "question": "He's coming soon."
    },
    {
      "answer": "เขาเร็วกว่าฉัน.",
      "question": "He's faster than me."
    },
    {
      "answer": "เขา อยู่ในห้องครัว.",
      "question": "He's in the kitchen."
    },
    {
      "answer": "เขาไม่เคยมาที่อเมริกา.",
      "question": "He's never been to America."
    },
    {
      "answer": "ตอนนี้เขาไม่อยู่ .",
      "question": "He's not in right now."
    },
    {
      "answer": "เขาถูก.",
      "question": "He's right."
    },
    {
      "answer": "เขาน่ารำคาญ มาก .",
      "question": "He's very annoying."
    },
    {
      "answer": "เขามีชื่อเสียง มาก.",
      "question": "He's very famous."
    },
    {
      "answer": "เขาทำงานหนักมาก.",
      "question": "He's very hard working."
    },
    {
      "answer": "สวัสดี, คุณนายสมิธอยู่ที่นั่นไหม?",
      "question": "Hi, is Mrs. Smith there, please?"
    },
    {
      "answer": "ครอบครัวของเขาจะมาพรุ่งนี้.",
      "question": "His family is coming tomorrow."
    },
    {
      "answer": "ห้องของเขาเล็กมาก.",
      "question": "His room is very small."
    },
    {
      "answer": "ลูกชายของเขา.",
      "question": "His son."
    },
    {
      "answer": "แล้ววันเสาร์ล่ะ?",
      "question": "How about Saturday?"
    },
    {
      "answer": "คุณ จะจ่ายอย่างไร? [บัตรเครดิต/เงินสด]",
      "question": "How are you paying?"
    },
    {
      "answer": "คุณสบายดีไหม?",
      "question": "How are you?"
    },
    {
      "answer": "พ่อ แม่ ของคุณสบายดีไหม ?",
      "question": "How are your parents?"
    },
    {
      "answer": "ฉันจะไปที่นั่นได้อย่างไร?",
      "question": "How do I get there?"
    },
    {
      "answer": "ฉันจะไปถนนแดเนียลได้อย่างไร?",
      "question": "How do I get to Daniel Street?"
    },
    {
      "answer": "ฉันจะไปสถานฑูตอเมริกันได้อย่างไร?",
      "question": "How do I get to the American Embassy?"
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ ใช้ ของสิ่งนี้อย่างไร?",
      "question": "How do I use this?"
    },
    {
      "answer": "คุณรู้ได้อย่างไร?",
      "question": "How do you know?"
    },
    {
      "answer": "คุณออกเสียงนั้นอย่างไร?",
      "question": "How do you pronounce that?"
    },
    {
      "answer": "คุณ พูดมันว่าอย่างไรใน ภาษาอังกฤษ?",
      "question": "How do you say it in English?"
    },
    {
      "answer": "คุณ สะกดมันอย่างไร?",
      "question": "How do you spell it?"
    },
    {
      "answer": "คุณ สะกดคำศัพท์ \"ซีแอตเทิล\"อย่างไร?",
      "question": "How do you spell the word Seattle?"
    },
    {
      "answer": "รสชาติมันเป็นอย่างไร?",
      "question": "How does it taste?"
    },
    {
      "answer": "ชิคาโกไกลแค่ไหน?",
      "question": "How far is it to Chicago?"
    },
    {
      "answer": "มันไกลแค่ไหน?",
      "question": "How far is it?"
    },
    {
      "answer": "เธอเป็นอย่างไรบ้าง?",
      "question": "How is she?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะอยู่ในแคลิฟอร์เนียนานแค่ไหน?",
      "question": "How long are you going to stay in California?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะอยู่นานแค่ไหน?",
      "question": "How long are you going to stay?"
    },
    {
      "answer": "มันไกลแค่ไหนถ้าเราไปโดยรถยนต์?[ใช้เวลากี่ชั่วโมง]",
      "question": "How long does it take by car?"
    },
    {
      "answer": "มันไกลแค่ไหนที่จะไปถึงจอร์เจีย?[ใช้เวลากี่ชั่วโมง]",
      "question": "How long does it take to get to Georgia?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยู่ ที่นี่นานแค่ไหน?",
      "question": "How long have you been here?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยู่ ที่อเมริกานานแค่ไหน?",
      "question": "How long have you been in America?"
    },
    {
      "answer": "คุณ อยู่ที่นี่นานเท่าไรแล้ว?",
      "question": "How long have you lived here?"
    },
    {
      "answer": "คุณทำงานที่นี่นานเท่าไรแล้ว?",
      "question": "How long have you worked here?"
    },
    {
      "answer": "มันยาวเท่าไหร่?",
      "question": "How long is it?"
    },
    {
      "answer": "ฟไลทนานเท่าไหร่ ?",
      "question": "How long is the flight?"
    },
    {
      "answer": "มันจะใช้เวลานานเท่าไหร่ ?",
      "question": "How long will it take?"
    },
    {
      "answer": "คุณจะอยู่ที่นี่ นานเท่าไหร่ ?",
      "question": "How long will you be staying?"
    },
    {
      "answer": "คุณมีลูกกี่คน?",
      "question": "How many children do you have?"
    },
    {
      "answer": "คุณทำงานกี่ ชั่วโมงต่อสัปดาห์ ?",
      "question": "How many hours a week do you work?"
    },
    {
      "answer": "คุณ พูดได้กี่ภาษา?",
      "question": "How many languages do you speak?"
    },
    {
      "answer": "มันเป็นระยะทางกี่ไมล์ที่จะไปถึงเพนซิลวาเนีย?",
      "question": "How many miles is it to Pennsylvania?"
    },
    {
      "answer": "มีคนกี่คน ในนิวยอร์ค?",
      "question": "How many people are there in New York?"
    },
    {
      "answer": "มีคนใน ครอบครัวของคุณกี่คน?",
      "question": "How many people do you have in your family?"
    },
    {
      "answer": "มีคนกี่คน? [ในร้านอาหาร]",
      "question": "How many people?"
    },
    {
      "answer": "จำนวนเท่าไหร่?",
      "question": "How many?"
    },
    {
      "answer": "ทั้งหมดเท่าไหร่?",
      "question": "How much altogether?"
    },
    {
      "answer": "ตุ้มหูนี้ราคาเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much are these earrings?"
    },
    {
      "answer": "ฉันเป็นหนี้คุณเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much do I owe you?"
    },
    {
      "answer": "ราคาเป็นเท่าไหร่ ต่อวัน?",
      "question": "How much does it cost per day?"
    },
    {
      "answer": "ราคาเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much does this cost?"
    },
    {
      "answer": "ไปไมอามี่ ราคาเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much is it to go to Miami?"
    },
    {
      "answer": "มันราคาเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much is it?"
    },
    {
      "answer": "นั่นราคาเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much is that?"
    },
    {
      "answer": "นี่ราคาเท่าไหร่?",
      "question": "How much is this?"
    },
    {
      "answer": "คุณ มีเงินเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much money do you have?"
    },
    {
      "answer": "คุณทำเงินได้เท่าไหร่?",
      "question": "How much money do you make?"
    },
    {
      "answer": "มันจะราคาเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much will it cost?"
    },
    {
      "answer": "คุณอยากจะให้ราคาเท่าไหร่ ?",
      "question": "How much would you like?"
    },
    {
      "answer": "คุณอายุเท่าไร?",
      "question": "How old are you?"
    },
    {
      "answer": "คุณสูงเท่าไร?",
      "question": "How tall are you?"
    },
    {
      "answer": "ภาพยนต์เป็นอย่างไรบ้าง?",
      "question": "How was the movie?"
    },
    {
      "answer": "การเดินทางเป็นอย่างไรบ้าง?",
      "question": "How was the trip?"
    },
    {
      "answer": "ธุรกิจเป็นอย่างไรบ้าง?",
      "question": "How's business?"
    },
    {
      "answer": "อากาศเป็นอย่างไรบ้าง?",
      "question": "How's the weather?"
    },
    {
      "answer": "งานเป็นอย่างไรบ้าง?",
      "question": "How's work going?"
    },
    {
      "answer": "เร็วเข้า",
      "question": "Hurry "
    },
    {
      "answer": "ฉันเห็นด้วย.",
      "question": "I agree."
    },
    {
      "answer": "ฉันกินแล้ว.",
      "question": "I ate already."
    },
    {
      "answer": "ฉันเชื่อคุณ.",
      "question": "I believe you."
    },
    {
      "answer": "ฉันซื้อเสื้อเชิ๊ตเมื่อวาน.",
      "question": "I bought a shirt yesterday."
    },
    {
      "answer": "ฉันมากับครอบครัวของฉัน.",
      "question": "I came with my family."
    },
    {
      "answer": "ฉันว่ายน้ำเป็น.",
      "question": "I can swim."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่ได้ยินคุณชัดเจน.",
      "question": "I can't hear you clearly."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่ได้ยินคุณ.",
      "question": "I can't hear you."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่สนใจ.",
      "question": "I don't care."
    },
    {
      "answer": "ฉันรู้สึกไม่ค่อยดี.",
      "question": "I don't feel well."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่มีแฟนสาว.",
      "question": "I don't have a girlfriend."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่มี เงินเลย.",
      "question": "I don't have any money."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่มีเงิน พอ .",
      "question": "I don't have enough money."
    },
    {
      "answer": "ตอนนี้ฉันไม่มีเวลา.",
      "question": "I don't have time right now."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่รู้ วิธีการ ใช้มัน.",
      "question": "I don't know how to use it."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่รู้.",
      "question": "I don't know."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่ชอบเขา.",
      "question": "I don't like him."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่ชอบมัน.",
      "question": "I don't like it."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่ถือสา.",
      "question": "I don't mind."
    },
    {
      "answer": "ฉันพูด ภาษาอังกฤษได้ ไม่ดีมากนัก .",
      "question": "I don't speak English very well."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่พูดไม่เก่งมาก.",
      "question": "I don't speak very well."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่คิดอย่างนั้น.",
      "question": "I don't think so."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่เข้าใจ คุณพูดอะไรของคุณ .",
      "question": "I don't understand what your saying."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่เข้าใจ.",
      "question": "I don't understand."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่อยากได้มัน.",
      "question": "I don't want it."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่อยากได้สิ่งนั้น.",
      "question": "I don't want that."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่อยากรบกวน คุณ.",
      "question": "I don't want to bother you."
    },
    {
      "answer": "ฉันรู้สึก ดี.",
      "question": "I feel good."
    },
    {
      "answer": "ฉันลืม.",
      "question": "I forget."
    },
    {
      "answer": "ฉันเลิกงานตอน 6 โมง.",
      "question": "I get off of work at 6."
    },
    {
      "answer": "ฉันยอมแพ้.",
      "question": "I give up."
    },
    {
      "answer": "ฉันได้รับอุบัติเหตุ.",
      "question": "I got in an accident."
    },
    {
      "answer": "ฉันมีไข้.",
      "question": "I have a cold."
    },
    {
      "answer": "ฉันปวดหัว.",
      "question": "I have a headache."
    },
    {
      "answer": "ฉันมี หลายสิ่งหลายอย่างที่ต้องทำ.",
      "question": "I have a lot of things to do."
    },
    {
      "answer": "ฉันมี คำถามที่ฉัน อยากจะถาม คุณ./ ฉันอยาก จะถาม คุณ .",
      "question": "I have a question I want to ask you./ I want to ask you a question."
    },
    {
      "answer": "ฉันมีการจองไว้.",
      "question": "I have a reservation."
    },
    {
      "answer": "ฉันมี เงิน.",
      "question": "I have money."
    },
    {
      "answer": "ฉันมี อันหนึ่งในรถยนต์ของฉัน.",
      "question": "I have one in my car."
    },
    {
      "answer": "ฉันเจ็บที่แขนของฉัน.",
      "question": "I have pain in my arm."
    },
    {
      "answer": "ฉันมี ลูกๆ 3 คน, 2 หญิง และ หนึ่งชาย.",
      "question": "I have three children, two girls and one boy."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะต้องไปไปรษณีย์.",
      "question": "I have to go to the post office."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะต้องซักเสื้อผ้า.",
      "question": "I have to wash my clothes."
    },
    {
      "answer": "ฉันมี [พี่สาว หรือ น้องสาว] 2 คน.",
      "question": "I have two sisters."
    },
    {
      "answer": "ฉันยังไม่เคยไปที่นั่น.",
      "question": "I haven't been there."
    },
    {
      "answer": "ฉันยังกินไม่เสร็จ.",
      "question": "I haven't finished eating."
    },
    {
      "answer": "ฉันยังไม่ได้กินมื้อกลางวันเลย.",
      "question": "I haven't had lunch yet."
    },
    {
      "answer": "ฉันหวังว่าคุณและภรรยาของคุณ จะสนุกกับการเดินทาง.",
      "question": "I hope you and your wife have a nice trip."
    },
    {
      "answer": "ฉันรู้.",
      "question": "I know."
    },
    {
      "answer": "ฉันชอบเธอ.",
      "question": "I like her."
    },
    {
      "answer": "ฉันชอบมัน.",
      "question": "I like it."
    },
    {
      "answer": "ฉันชอบอาหารอิตาเลียน.",
      "question": "I like Italian food."
    },
    {
      "answer": "ฉันชอบดูทีวี.",
      "question": "I like to watch TV."
    },
    {
      "answer": "ฉันอาศัยอยู่ในแคลิฟอร์เนีย.",
      "question": "I live in California."
    },
    {
      "answer": "ฉันเสียนาฬิกาข้อมือของฉันไป.",
      "question": "I lost my watch."
    },
    {
      "answer": "ฉันรักคุณ.",
      "question": "I love you."
    },
    {
      "answer": "ฉันทำผิด.",
      "question": "I made a mistake."
    },
    {
      "answer": "ฉันทำเค๊กนี้ .",
      "question": "I made this cake."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการหมอ.",
      "question": "I need a doctor."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการ ลูกกุญแจอีกอันหนึ่ง.",
      "question": "I need another key."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการ ทิชชู.",
      "question": "I need some tissues."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการสิ่งนี้ ให้ไปถึงที่นั่นในวัน พรุ่งนี้.",
      "question": "I need this to get there by tomorrow."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการ เปลี่ยนเสื้อผ้า.",
      "question": "I need to change clothes."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการกลับบ้าน.",
      "question": "I need to go home."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการไปเดี๋ยวนี้.",
      "question": "I need to go now."
    },
    {
      "answer": "ฉันต้องการ ฝึกฝน ภาษาอังกฤษของฉัน.",
      "question": "I need to practice my English."
    },
    {
      "answer": "ฉันมีแค่ 5 ดอล์ล่าร์.",
      "question": "I only have 5 dollars."
    },
    {
      "answer": "ฉัน อยากได้ แค่ของว่าง.",
      "question": "I only want a snack."
    },
    {
      "answer": "ฉันจำได้.",
      "question": "I remember."
    },
    {
      "answer": "ฉันพูด ภาษาอังกฤษได้นิดหน่อย.",
      "question": "I speak a little English."
    },
    {
      "answer": "ฉันพูดได้สองภาษา.",
      "question": "I speak two languages."
    },
    {
      "answer": "ฉันยังคงมีของที่ต้องซื้ออีกเยอะ.",
      "question": "I still have a lot of things to buy."
    },
    {
      "answer": "ฉันยังคงมี อะไรต้องทำอีกเยอะ.",
      "question": "I still have a lot to do."
    },
    {
      "answer": "ฉันยังคงต้องแปรงฟันและอาบน้ำ.",
      "question": "I still have to brush my teeth and take a shower."
    },
    {
      "answer": "ฉันยังไม่ได้ตัดสินใจ.",
      "question": "I still haven't decided."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่า ฉันจำเป็นต้องพบแพทย์.",
      "question": "I think I need to see a doctor."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่า มันรสชาติดี.",
      "question": "I think it tastes good."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่ามันดี มาก.",
      "question": "I think it's very good."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่าอย่างนั้น.",
      "question": "I think so."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่า รองเท้านั้นดู ดีมาก",
      "question": "I think those shoes are very good looking."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่า คุณมีเสื้อผ้าเยอะเกินไป.",
      "question": "I think you have too many clothes."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่า เขาพูดเรื่องอื่น.",
      "question": "I thought he said something else."
    },
    {
      "answer": "ฉันคิดว่า เสื้อผ้าราคา ถูกกว่า.",
      "question": "I thought the clothes were cheaper."
    },
    {
      "answer": "ฉันเชื่อคุณ.",
      "question": "I trust you."
    },
    {
      "answer": "ตอนนี้ฉันเข้าใจแล้ว .",
      "question": "I understand now."
    },
    {
      "answer": "ฉันเข้าใจ.",
      "question": "I understand."
    },
    {
      "answer": "ปกติแล้วมื้อเช้าฉันดื่มกาแฟ .",
      "question": "I usually drink coffee at breakfast."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากซื้อของบางอย่าง.",
      "question": "I want to buy something."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากติดต่อกับสถานฑูตของเรา.",
      "question": "I want to contact our embassy."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากให้ของขวัญแก่คุณ.",
      "question": "I want to give you a gift."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากส่งบรรจุภัณฑ์นี้ ไปอเมริกา.",
      "question": "I want to send this package to the United States."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากโชว์ คุณ บางอย่าง.",
      "question": "I want to show you something."
    },
    {
      "answer": "ฉันเกือบจะออกจากร้านอาหาร เมื่อเพื่อนฉันมาถึง.",
      "question": "I was about to leave the restaurant when my friends arrived."
    },
    {
      "answer": "ฉันไปห้องสมุดมา.",
      "question": "I was going to the library."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยู่ในห้องสมุดมา.",
      "question": "I was in the library."
    },
    {
      "answer": "ฉันไปที่ซุปเปอร์มาเกตมา, และหลังจากนั้นร้านคอมพิวเตอร์.",
      "question": "I went to the supermarket, and then to the computer store."
    },
    {
      "answer": "ฉันหวังว่าฉันจะมีอันหนึ่ง.",
      "question": "I wish I had one."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้แผนที่ของเมือง.",
      "question": "I'd like a map of the city."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้ห้องที่ไม่มีการสูบบุหรี่.",
      "question": "I'd like a non-smoking room."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้ ห้องที่มีสองเตียงนอน .",
      "question": "I'd like a room with two beds please."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้ห้อง.",
      "question": "I'd like a room."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้ ห้องเดี่ยว.",
      "question": "I'd like a single room."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้ โต๊ะใกล้หน้าต่าง.",
      "question": "I'd like a table near the window."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้ น้ำ ด้วย.",
      "question": "I'd like some water too, please."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากได้ เบอร์โทรของโรงแรมฮิลตัล.",
      "question": "I'd like the number for the Hilton Hotel please."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะซื้อ น้ำสักขวด.",
      "question": "I'd like to buy a bottle of water, please."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะซื้อบัตรโทรศัพท์.",
      "question": "I'd like to buy a phone card please."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะซื้อของบางอย่าง.",
      "question": "I'd like to buy something."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะโทร ไปอเมริกา.",
      "question": "I'd like to call the United States."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะกินที่ ร้านอาหาร ถนนเลขที่ 5 .",
      "question": "I'd like to eat at 5th street restaurant."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะแลกเปลี่ยน นี่เป็น ดอล์ล่าร์.",
      "question": "I'd like to exchange this for Dollars."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะไปเดินเล่น.",
      "question": "I'd like to go for a walk."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะกลับบ้าน.",
      "question": "I'd like to go home."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะไปช๊อปปิ้ง.",
      "question": "I'd like to go shopping."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะไปที่ร้านค้า.",
      "question": "I'd like to go to the store."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะโทรศัพท์ .",
      "question": "I'd like to make a phone call."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะทำการจองโต๊ะ.",
      "question": "I'd like to make a reservation."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะ เช่า รถยนต์.",
      "question": "I'd like to rent a car."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะ ส่งแฟกซ์.",
      "question": "I'd like to send a fax."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะะส่ง สิ่งนี้ ไป อเมริกา.",
      "question": "I'd like to send this to America."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะพูด กับคุณสมิธ.",
      "question": "I'd like to speak to Mr. Smith please."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยากจะใช้ อินเตอร์เนต",
      "question": "I'd like to use the internet "
    },
    {
      "answer": "ถ้าคุณ ชอบมัน ฉันจะซื้อเพิ่ม.",
      "question": "If you like it I can buy more."
    },
    {
      "answer": "ถ้า คุณ ต้องการความ ช่วยเหลือจากฉัน, กรุณาบอกให้ฉันรู้.",
      "question": "If you need my help, please let me know."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะกลับมา.",
      "question": "I'll be right back."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ โทร กลับ ทีหลัง.",
      "question": "I'll call back later."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ โทรหา คุณในวันศุกร์.",
      "question": "I'll call you on Friday."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ โทร คุณ เมื่อฉันจะไป.",
      "question": "I'll call you when I leave."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ โทรกลับ ทีหลัง.",
      "question": "I'll come back later."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ โทรหา คุณ.",
      "question": "I'll give you a call."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะดื่มชาสักถ้วย.",
      "question": "I'll have a cup of tea please."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ ดื่มน้ำสักแก้ว.",
      "question": "I'll have a glass of water please."
    },
    {
      "answer": "ฉันขอเหมือนกัน",
      "question": "I'll have the same thing."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะ เป็นคนจ่ายค่าอาหารเย็น.",
      "question": "I'll pay for dinner."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะจ่ายค่าต๋วให้.",
      "question": "I'll pay for the tickets."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะจ่าย.",
      "question": "I'll pay."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะรับเอามันไป.",
      "question": "I'll take it."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะเอาอันนั้นด้วย.",
      "question": "I'll take that one also."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะพาคุณ ไปที่ป้ายรถเมลล์.",
      "question": "I'll take you to the bus stop."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะพูดคุยกับ คุณ เร็วๆนี้.",
      "question": "I'll talk to you soon."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะสอนคุณ.",
      "question": "I'll teach you."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะบอกเขาว่า คุณ โทรมา.",
      "question": "I'll tell him you called."
    },
    {
      "answer": "ฉันอายุ 26 ปี.",
      "question": "I'm 26 years old."
    },
    {
      "answer": "ฉันอายุ 32.",
      "question": "I'm 32."
    },
    {
      "answer": "ฉันสูง 6 ฟุต2 นิ้ว.",
      "question": "I'm 6'2&quot;."
    },
    {
      "answer": "ฉันเป็นแค่ระดับเริ่มต้น.",
      "question": "I'm a beginner."
    },
    {
      "answer": "ฉันไซส์ 8.",
      "question": "I'm a size 8."
    },
    {
      "answer": "ฉันเป็นครู.",
      "question": "I'm a teacher."
    },
    {
      "answer": "ฉันแพ้อาหารทะเล.",
      "question": "I'm allergic to seafood."
    },
    {
      "answer": "ฉันเป็น อเมริกัน.",
      "question": "I'm American."
    },
    {
      "answer": "ฉันเป็น คน อเมริกัน.",
      "question": "I'm an American."
    },
    {
      "answer": "ฉันเบื่อ.",
      "question": "I'm bored."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังทำความสะอาดห้องของฉัน.",
      "question": "I'm cleaning my room."
    },
    {
      "answer": "ฉันเป็นหวัด.",
      "question": "I'm cold."
    },
    {
      "answer": "ตอนนี้ฉันกำลังมา.",
      "question": "I'm coming right now."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังมารับ คุณ.",
      "question": "I'm coming to pick you up."
    },
    {
      "answer": "ฉันก็ดี, แล้ว คุณล่ะ?",
      "question": "I'm fine, and you?"
    },
    {
      "answer": "ฉันมาจาก อเมริกา.",
      "question": "I'm from America."
    },
    {
      "answer": "ฉันอิ่ม.",
      "question": "I'm full."
    },
    {
      "answer": "ฉันเตรียม พร้อม ที่จะออกไปข้างนอก.",
      "question": "I'm getting ready to go out."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังจะกลับ บ้าน ในสี่ วันนี้.",
      "question": "I'm going home in four days."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังจะไปอเมริกาปีหน้า.",
      "question": "I'm going to America next year."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังจะไปนอน.",
      "question": "I'm going to bed."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังจะไปทานอาหารเย็น.",
      "question": "I'm going to go have dinner."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังจะไป.",
      "question": "I'm going to leave."
    },
    {
      "answer": "ฉัน สบายดี, แล้ว คุณล่ะ?",
      "question": "I'm good, and you?"
    },
    {
      "answer": "ฉันสบาย ดี.",
      "question": "I'm good."
    },
    {
      "answer": "ฉันมีความสุข.",
      "question": "I'm happy."
    },
    {
      "answer": "ฉันอยู่ ที่นี่เพื่อธุรกิจ.",
      "question": "I'm here on business."
    },
    {
      "answer": "ฉัน หิว.",
      "question": "I'm hungry."
    },
    {
      "answer": "ฉันล้อเล่น.",
      "question": "I'm just kidding."
    },
    {
      "answer": "ฉันแค่ มองดูเท่านั้น. [ช็อปปิ้ง]",
      "question": "I'm just looking."
    },
    {
      "answer": "ฉันจะไปพรุ่งนี้.",
      "question": "I'm leaving Tomorrow."
    },
    {
      "answer": "ฉัน กำลังมองหาไปรษณีย์.",
      "question": "I'm looking for the post office."
    },
    {
      "answer": "ฉัน หลงทาง",
      "question": "I'm lost "
    },
    {
      "answer": "ฉัน แต่งงานแล้ว.",
      "question": "I'm married."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่กลัว.",
      "question": "I'm not afraid."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ไม่ใช่คน อเมริกัน",
      "question": "I'm not American."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ไม่ ยุ่ง.",
      "question": "I'm not busy."
    },
    {
      "answer": "ฉัน จะไม่ไป.",
      "question": "I'm not going."
    },
    {
      "answer": "ฉันยัง ไม่แต่งงาน .",
      "question": "I'm not married."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ยังไม่ พร้อม.",
      "question": "I'm not ready yet."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ไม่ แน่ใจ.",
      "question": "I'm not sure."
    },
    {
      "answer": "ฉันโอเค.",
      "question": "I'm ok."
    },
    {
      "answer": "ฉันถือสาย. [โทรศัพท์]",
      "question": "I'm on hold. [phone] "
    },
    {
      "answer": "ฉัน พร้อมแล้ว.",
      "question": "I'm ready."
    },
    {
      "answer": "ฉันเป็นเจ้าของกิจการ.",
      "question": "I'm self-employed."
    },
    {
      "answer": "ฉันป่วย.",
      "question": "I'm sick."
    },
    {
      "answer": "ฉัน โสด.",
      "question": "I'm single."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ขอโทษ, เราขายหมดแล้ว.",
      "question": "I'm sorry, we're sold out."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ขอโทษ.",
      "question": "I'm sorry."
    },
    {
      "answer": "ฉันหิวน้ำ.",
      "question": "I'm thirsty."
    },
    {
      "answer": "ฉันเหนื่อย.",
      "question": "I'm tired."
    },
    {
      "answer": "ฉันยุ่งมาก.",
      "question": "I'm very busy."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ยุ่งมาก.ฉันไม่มีเวลาตอนนี้.",
      "question": "I'm very busy. I don't have time now."
    },
    {
      "answer": "ฉัน สบายดีมากๆ ,ขอบคุณ.",
      "question": "I'm very well, thank you."
    },
    {
      "answer": "ฉันกำลังรอ คุณอยู่.",
      "question": "I'm waiting for you."
    },
    {
      "answer": "ฉัน ก็กังวลด้วย",
      "question": "I'm worried too."
    },
    {
      "answer": "ใน 30 นาที.",
      "question": "In 30 minutes."
    },
    {
      "answer": "มีใครกำลังมาอีกไหม?",
      "question": "Is anyone else coming?"
    },
    {
      "answer": "ทุกอย่างโอเคไหม?",
      "question": "Is everything ok?"
    },
    {
      "answer": "มันปิดไหม?",
      "question": "Is it close?"
    },
    {
      "answer": "ข้างนอกหนาวไหม?",
      "question": "Is it cold outside?"
    },
    {
      "answer": "มันไกลจาก ที่นี่ไหม?",
      "question": "Is it far from here?"
    },
    {
      "answer": "มันร้อนไหม?",
      "question": "Is it hot?"
    },
    {
      "answer": "มัน ใกล้ไหม?",
      "question": "Is it nearby?"
    },
    {
      "answer": "มันเป็นไปได้ไหม?",
      "question": "Is it possible?"
    },
    {
      "answer": "ฝนตกไหม?",
      "question": "Is it raining?"
    },
    {
      "answer": "มันพร้อมไหม?",
      "question": "Is it ready?"
    },
    {
      "answer": "ฝนอาจจะตกในวัน พรุ่งนี้ใช่ไหม?",
      "question": "Is it suppose to rain tomorrow?"
    },
    {
      "answer": "จอห์น อยู่ที่นี่ไหม?",
      "question": "Is John here?"
    },
    {
      "answer": "จอห์นอยู่ที่นั่นไหม ? [โทรศัพท์ ]",
      "question": "Is John there please?"
    },
    {
      "answer": "คุณสมิธเป็นคนอเมริกันใช่ไหม?",
      "question": "Is Mr. Smith an American?"
    },
    {
      "answer": "นั่น พอไหม?",
      "question": "Is that enough?"
    },
    {
      "answer": "นั่นใช้ได้ไหม?",
      "question": "Is that ok?"
    },
    {
      "answer": "ธนาคารอยู่ไกลไหม?",
      "question": "Is the bank far?"
    },
    {
      "answer": "มี โรงภาพยนต์แถวๆนี้ไหม?",
      "question": "Is there a movie theater nearby?"
    },
    {
      "answer": "มี ไนท์คลับในเมืองไหม?",
      "question": "Is there a nightclub in town?"
    },
    {
      "answer": "มีร้านอาหาร ในโรงแรมไหม?",
      "question": "Is there a restaurant in the hotel?"
    },
    {
      "answer": "มี ร้านค้าใกล้กับที่นี่ไหม?",
      "question": "Is there a store near here?"
    },
    {
      "answer": "มี แอร์คอนดิชั่นนิงในห้องไหม?",
      "question": "Is there air conditioning in the room?"
    },
    {
      "answer": "มี หนังสือแนะนำการพูดภาษาอังกฤษไหม ?",
      "question": "Is there an English speaking guide?"
    },
    {
      "answer": "มี เมลล์อื่นให้สำหรับฉันไหม?",
      "question": "Is there any mail for me?"
    },
    {
      "answer": "มี อย่างอื่น ถูกกว่าไหม?",
      "question": "Is there anything cheaper?"
    },
    {
      "answer": "นี่คือพื้นที่ปลอดภัยใช่ไหม?",
      "question": "Is this a safe area?"
    },
    {
      "answer": "นี่คือคุณสมิธใช่ไหม?",
      "question": "Is this Mr. Smith?"
    },
    {
      "answer": "นี่คือปากกาของคุณใช่ไหม?",
      "question": "Is this pen yours?"
    },
    {
      "answer": "นี่คือรถบัสไปนิวยอร์คใช่ไหม?",
      "question": "Is this the bus to New York?"
    },
    {
      "answer": "นี่คือหนังสือ ของคุณ ใช่ไหม?",
      "question": "Is this your book?"
    },
    {
      "answer": "พ่อของคุณอยู่ บ้านไหม?",
      "question": "Is your father home?"
    },
    {
      "answer": "บ้านของคุณ คล้ายหลังนี้ไหม?",
      "question": "Is your house like this one?"
    },
    {
      "answer": "สามีของคุณมาจากบอสตันด้วยหรือ ?",
      "question": "Is your husband also from Boston?"
    },
    {
      "answer": "ลูกชายของคุณอยู่ที่นี่หรือ?",
      "question": "Is your son here?"
    },
    {
      "answer": "ไม่ใช่หรือ?",
      "question": "Isn't it?"
    },
    {
      "answer": "มันราคา 20 ดอล์ล่าร์ ต่อ ชั่วโมง.",
      "question": "It costs 20 dollars per hour."
    },
    {
      "answer": "มัน ขึ้นอยู่กับอากาศ.",
      "question": "It depends on the weather."
    },
    {
      "answer": "มันเจ็บตรงนี้.",
      "question": "It hurts here."
    },
    {
      "answer": "มัน ตกหนัก มากวันนี้.",
      "question": "It rained very hard today."
    },
    {
      "answer": "มัน ใช้เวลา 2 ชั่วโมง โดย รถยนต์.",
      "question": "It takes 2 hours by car."
    },
    {
      "answer": "อีกแป๊บนึง มันจะมาถึง.",
      "question": "It will arrive shortly."
    },
    {
      "answer": "เย็นนี้ มันจะอากาศหนาว .",
      "question": "It'll be cold this evening."
    },
    {
      "answer": "มันเป็นเวลา ห้าทุ่มครึ่ง.:It's 11",
      "question": "30pm."
    },
    {
      "answer": "มันเป็นเงิน 17 ดอล์ล่าร์.",
      "question": "It's 17 dollars."
    },
    {
      "answer": "มันเป็นเวลา 6โมงเช้า.",
      "question": "It's 6AM."
    },
    {
      "answer": "มันคือเวลา 8:45.:It's 8",
      "question": "45."
    },
    {
      "answer": "อีก 15 นาที จะ7 โมง.",
      "question": "It's a quarter to 7."
    },
    {
      "answer": "มันคือ 25 สิงหาคม.",
      "question": "It's August 25th."
    },
    {
      "answer": "มันอร่อย",
      "question": "It's delicious "
    },
    {
      "answer": "มันไกลจาก ที่นี่.",
      "question": "It's far from here."
    },
    {
      "answer": "วันนี้อากาศจะร้อน.",
      "question": "It's going to be hot today."
    },
    {
      "answer": "จะมีหิมะตก วันนี้.",
      "question": "It's going to snow today."
    },
    {
      "answer": "มันคือ 11 โมงครึ่ง.",
      "question": "It's half past 11."
    },
    {
      "answer": "ที่นี่.",
      "question": "It's here."
    },
    {
      "answer": "มันคือเก้าโมง สิบห้า.",
      "question": "It's is a quarter past nine."
    },
    {
      "answer": "มันน้อยกว่า 5 ดอล์ล่าร์.",
      "question": "It's less than 5 dollars."
    },
    {
      "answer": "มันยาวกว่า 2 ไมล์.",
      "question": "It's longer than 2 miles."
    },
    {
      "answer": "มันคือของฉัน.",
      "question": "It's mine."
    },
    {
      "answer": "มันมากกว่า 5 ดอล์ล่าร์.",
      "question": "It's more than 5 dollars."
    },
    {
      "answer": "มันอยู่ ใกล้กับซุปเปอร์มาร์เก็ต.",
      "question": "It's near the Supermarket."
    },
    {
      "answer": "มันอยู่ทางเหนือของที่นี่.",
      "question": "It's north of here."
    },
    {
      "answer": "ฝนไม่ควรจะตก วันนี้.",
      "question": "it's not suppose to rain today."
    },
    {
      "answer": "มันไม่ไกลมาก.",
      "question": "It's not too far."
    },
    {
      "answer": "มันไม่แพงมาก .",
      "question": "It's not very expensive."
    },
    {
      "answer": "มันใช้ได้.",
      "question": "It's ok."
    },
    {
      "answer": "มันอยู่บน ถนนหมายเลข 7",
      "question": "It's on 7th street."
    },
    {
      "answer": "มันอยู่ที่โน่น.",
      "question": "It's over there."
    },
    {
      "answer": "ฝนตก.",
      "question": "It's raining."
    },
    {
      "answer": "มันร้อน จริงๆ.",
      "question": "It's really hot."
    },
    {
      "answer": "มันสั้นกว่า 3 ไมล์.",
      "question": "It's shorter than 3 miles."
    },
    {
      "answer": "พรุ่งนี้ฝน น่าจะตก.",
      "question": "It's suppose to rain tomorrow."
    },
    {
      "answer": "มันอยู่ที่นั่น.",
      "question": "It's there."
    },
    {
      "answer": "มันสายไป.",
      "question": "It's too late."
    },
    {
      "answer": "วันนี้มันหนาว มาก.",
      "question": "It's very cold today."
    },
    {
      "answer": "มันสำคัญมาก .",
      "question": "It's very important."
    },
    {
      "answer": "มันลมแรงมาก .",
      "question": "It's very windy."
    },
    {
      "answer": "ฉันเคย เห็นมันมาแล้ว.",
      "question": "I've already seen it."
    },
    {
      "answer": "ฉันเคย อยู่ ที่นี่ มาแล้วสอง วัน.",
      "question": "I've been here for two days."
    },
    {
      "answer": "ฉันเคย อยู่ที่นั่น.",
      "question": "I've been there."
    },
    {
      "answer": "ฉันเคย ได้ยินว่าเท็กซัสเป็นที่ที่สวย .",
      "question": "I've heard Texas is a beautiful place."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่เคยทำอย่างนั้นมาก่อน.",
      "question": "I've never done that."
    },
    {
      "answer": "ฉันไม่เคย เห็นสิ่งนี้มาก่อน",
      "question": "I've never seen that before."
    },
    {
      "answer": "ฉันเคย เห็นมันแล้ว.",
      "question": "I've seen it."
    },
    {
      "answer": "ฉันเคยทำงานที่นั่นเป็นเวลาห้าปี. ",
      "question": "I've worked there for five years."
    }
  ],
  "subject": "Thai_language",
  "type": "BUTTON",
  "sentence": null,
  "voice_2": null,
  "number": "1"
}
